<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Introduction on Maledizione del Trono Cremisi</title>
    <link>https://Layeel.github.io/CCT/</link>
    <description>Recent content in Introduction on Maledizione del Trono Cremisi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://Layeel.github.io/CCT/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/ileosa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/ileosa/</guid>
      <description>Regina Ileosa Arabasti # Controversa regina di Korvosa, detentrice del potere dopo la morte del marito.
Regina Ileosa Arabasti
Storia # Ileosa si presentò a Korvosa come moglie trofeo di Eodred: bellezza mozzafiato con poco meno di un terzo degli anni del re, si è sempre disinteressata delle questioni del regno. Finché Eodred era in salute&amp;hellip;
Qualche mese fa, re Eodred è morto dopo lunga ed incurabile malattia, che ha resistito anche ai migliori chierici di Sarenrae ed Abadar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zellara Esmeranda</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/zellara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/zellara/</guid>
      <description>Zellara Esmeranda # Apprensore spiritico alleato dei PG
Zellara Esmeranda
Zellara Esmeranda</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Campagna PF: Ira dei giusti</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/005-ira-giusti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/005-ira-giusti/</guid>
      <description>Ira dei giusti (faccio da master tutta la campagna) # La Piaga del Mondo ridusse in pezzi la realtà mortale all’alba dell’Era dei Presagi Perduti, annientando la nazione del Sarkoris e scatenando una bellicosa e famelica orda demoniaca sul mondo.
Solo il repentino intervento di alcune nazioni di cavalieri, barbari ed eroi riuscì a bloccare l&amp;rsquo;armata dei demoni contenendola negli aspri territori del perduto Sarkoris e, nel corso del secolo successivo, crociata dopo crociata ha cercato di sconfiggere e cacciare definitivamente quelle malevole creature, senza però mai riuscirci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cthulhu - Nyarlathotep</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/010-il-richiamo-di-cthulhu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/010-il-richiamo-di-cthulhu/</guid>
      <description>Maschere di Nyarlathotep (Il richiamo di Cthulhu, faccio il master tutta la campagna) # Tutto è per giocare l&amp;rsquo;avventura Le Maschere di Nyarlathotep, di cui ho sentito parlare e soprattutto letto un gran bene&amp;hellip; Praticamente l&amp;rsquo;hanno ristampata ad ogni nuova edizione del GdR il Richiamo di Cthulhu, tanto per dire&amp;hellip;
Ambientazione # L&amp;rsquo;ambientazione de Il Richiamo di Cthulhu è una versione fantastica del nostro mondo, tipicamente corrispondente al New England degli anni venti, ma come per molte storie di Lovecraft è possibile giocare in altre epoche e luoghi (alle volte anche non di questa terra).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assassino Mantide Rossa</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/mantide-rossa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/mantide-rossa/</guid>
      <description>La mantide rossa è un gruppo di sicari, di base da qualche parte in Varisia (così si dice) che opera in tutta la zona del mare interno.
Li avete incontrati a casa di Vencarlo, e anche Neolandus vi ha raccontato che gli assassini della mantide rossa lo stavano cacciando per conto della regina.
E all&amp;rsquo;acropoli dei guardaschiavi ne avete trovato altri, decisamente più forti dei precedenti&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lupo Normale</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/lupo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/lupo/</guid>
      <description>Niente di particolare, un simpatico cucciolone&amp;hellip; Anche a 20 alla volta non sono un problema, ormai&amp;hellip; Tipicamente, attaccano in gruppo, in un round completo usano 1 morso e 2 zampate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neolandus Kalepopolis</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/neolandus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/neolandus/</guid>
      <description>Neolandus Kalepopolis # Siniscalco precedente e comandante della Compagnia Nera, scomparso poco dopo aver accompagnato i PG da Devargo. Rapito dagli Arkona perché li spalleggiasse nella loro pretesa al trono, come salvatori di Korvosa contrapposti a Ileosa. Liberato dai nostri eroi e portato in salvo (auspicabilmente) ad Harse, formalmente in esilio.
Neolandus Kalepopolis</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puma grosso</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/puma-grosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/puma-grosso/</guid>
      <description>Non vi ha attaccato, l&amp;rsquo;avete visto solo in lontananza. Avete notato solo una pelliccia rosso fuoco ed un corpo molto agile e scattante, nonostante la stazza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terre cineree</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/_terre-cineree/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/_terre-cineree/</guid>
      <description>Terre cineree # La pianura riarsa dal sole delle Brughiere Storval conosciuta come Lande Cineree è forse il luogo più inospitale della Varisia. Questa terra di sabbia e cenere sembra un luogo dov&amp;rsquo;è difficile trovare qualunque tipo di vita, ma è casa di un numero di persone e di creature che combattono contro il caldo e contro le Ventobraci.
Geografia # Le Lande Cineree sono l&amp;rsquo;unica regione che geograficamente si trova ai piedi delle Brughiere Storval.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lupo Grosso</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/lupo-grosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/lupo-grosso/</guid>
      <description>Non molto di più di un lupo, se non che essendo grosso una volta e mezza un normale esemplare (infatti è di taglia grande, 2x1) ha la zampa un poco più pesante&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vencarlo orisini - Blackjack</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/vencarlo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/vencarlo/</guid>
      <description>Vencarlo # Vencarlo Orisini è ben conosciuto fra la nobiltà di Korvosa sia per le feroci critiche al governo che per il suo eccellente talento come istruttore di scherma. Il suo alter ego Blackjack, però, è ancora più famoso&amp;hellip;
Vencarlo Orisini
Vencarlo Orisini is a tall man of advanced years, yet he has a twinkle in his eye and a bounce to his step that hints at the inner fire of a man under half his age.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cyberpunk red (ultima ed)</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/015-cyberpunk/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/015-cyberpunk/</guid>
      <description>Cyberpunk # Sei un Cyberpunk! Ti afferri con disperazione a questa vita che ti sta riducendo ogni giorno sempre più simile ad una macchina. Hai spinotti nelle tempie, armi fuse ai muscoli delle braccia, laser negli occhi, software e biochip nel cervello. Non hai più un’anima! sei diventato l’auto che sfreccia, l’arma che spara, l’uomo-interfaccia che con dita cibernetiche si inserisce nella rete informatica per leggere il futuro.
Il mondo di Cyberpunk è un luogo violento, pericoloso, dove i tradizionali valori di Bene e Male sono stati sostituiti dai più bassi istinti di sopravvivenza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trinia Sabor</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/trinia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/trinia/</guid>
      <description>Trinia Sabor # Artista e capro espiatorio della regina, Trinia è sempre pronta con un complimento o un sorriso di supporto, ma il suo cuore gentile ha ricevuto un duro colpo quando fu accusata dell&amp;rsquo;omicidio di re Eodred. E nonostante il suo cinismo nei confronti della vita, continua ad avere fede nei suoi amici.
Trinia Sabor
Ufficialmente, Trinia è l&amp;rsquo;assassina di re Eodred, da lei avvelenato durante le lunghe sessioni solitarie in cui lo ritraeva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Altre campagne PF1</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/020-altre-campagne-pf1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/020-altre-campagne-pf1/</guid>
      <description>Altre campagne PF1 # Pesca da pagina Paizo: ci dovrebbe essere la pagina riassuntiva dell&amp;rsquo;adventure path che le descrive tutte, poche righe ognuna. Occhio alla traduzione in italiano&amp;hellip;
Strange Aeons === Cthulhu, grandi antichi Carrion crawler === Ravenloft, horror Il ritorno dei signori delle rune # La Saga Pathfinder - Ritorno dei Signori delle Rune inizia all’ombra dei pini della città portuale di Baia di Roderich. Dissapori e pettegolezzi caratterizzano la vita di qualsiasi piccola città, e la Baia di Roderich non fa differenza; la comunità ha avuto i suoi problemi in passato con i pirati di Riddleport e lo spirito inquieto del suo fondatore, ed adesso nuove tensioni stanno ardendo come tizzoni sotto la cenere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ankheg</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/insetto-gigante/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/insetto-gigante/</guid>
      <description>Non ne avete incontrati in senso stretto, alcuni esemplari si sono avvicinati al vostro accampamento, ma li avete &amp;ldquo;convinti&amp;rdquo; a girare al largo&amp;hellip; E poi ne avete visto alcuni sulla strada verso il Picco del Gelo.
Taglia grande, 6 zampe, non sembrano animali ma bestie magiche, vi è stato difficile capire se vi stavano osservando incuriositi, sulla difensiva o con intenti predatori.
Sapete che sputano acido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Witcher</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/025-witcher/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/025-witcher/</guid>
      <description>The Witcher # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;unico anello</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/030-the-one-ring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/030-the-one-ring/</guid>
      <description>The One ring - L&amp;rsquo;unico anello # Il signore degli anelli
https://www.tomshw.it/culturapop/the-one-ring-second-edition-recensione/
Dovrebbe essere già stato tradotto in italiano
TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Animale invisibile al picco del Gelo</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/animale-invisibile/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/animale-invisibile/</guid>
      <description>Non ne sapete nulla&amp;hellip; l&amp;rsquo;avete percepita. Sapete che:
è grossa, a giudicare dal respiro&amp;hellip;
vola e pure veloce e bene, visto che McKon con volare e velocità non è riuscito a raggiungerla&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chimera</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/chimera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/chimera/</guid>
      <description>Taglia grande, un corpo di leone con tre teste: capra, leone, drago.
La testa di drago soffia, anche se è facile evitare l&amp;rsquo;attacco. Non sembrano particolarmente dotati di pellaccia dura, ma se state fermi a scambiarvi carezze, loro vi fanno 5 attacchi alla volta (le tre teste e le due zampe superiori).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cytillopode</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/cytillopode/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/cytillopode/</guid>
      <description>Verme di taglia grande che sputa robaccia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Fauci Cineree</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/fauci-cineree/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/fauci-cineree/</guid>
      <description>Fauci Cineree # Mastodontico verme infuocato, infesta da tempo immemore la zona sud ovest delle terre cineree, che costituisce il suon terreno di caccia. Per gli Shoanti, è assurto al ruolo di divinità, in quanto ritenuto immortale e imbattibile&amp;hellip; anzi, ancora adesso si raccontano come leggende le storie di coloro che l&amp;rsquo;hanno incontrato e gli sono semplicemente sopravvissuti&amp;hellip;
Incontro con i PG # Ai PG è stato suggerito di replicare l&amp;rsquo;epica impresa di Skoruk, che è stato inghiottito da fauci cineree ed è riuscito ad uscirne vivo, per aumentare il rispetto cdhe gli Shoanti nutrono nei loro confronti&amp;hellip; E così McKon si è prestato all&amp;rsquo;opera, con risultati ampiamente soddisfacenti&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gargoyle</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/gargoyle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/gargoyle/</guid>
      <description>Alti poco più di un metro, tozzi, e volanti, anche se un po&amp;rsquo; goffi&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sine requie</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/035-sine-requie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/035-sine-requie/</guid>
      <description>Sine Requie # Il gioco è ambientato in un 1957 alternativo.
Tredici anni prima, durante il D-Day, ogni persona morta, per qualche inspiegabile ragione, tornò in vita: questa data, venne ricordata come &amp;ldquo;Il Giorno del Giudizio&amp;rdquo;. Statunitensi e inglesi interruppero lo sbarco in Normandia e si ritirarono oltre la Manica dopo che le truppe sbarcate, oltre alla resistenza tedesca, trovarono quella dei morti viventi. Molti Stati non ebbero la forza di fronteggiare la violenza di quell&amp;rsquo;orrore e caddero, davanti alla feroce fame di quelle mostruose creature; solo pochi sopravvissuti resistettero in quelle desolate lande note anche come &amp;ldquo;Terre Perdute&amp;rdquo;: in queste aree, sparuti gruppi di persone, coraggiose o impazzite, vivono alla giornata, in una terra in cui trovare l&amp;rsquo;acqua o i viveri può costare la vita; il suolo è graffiato dagli striscianti passi delle orde dei Morti (e di altre mostruose creature), poiché il mondo è permeato anche da culti, riti e magie arcane, trasformatisi da credenze popolari in tenebrose realtà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tentacolo</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/tentacolo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/tentacolo/</guid>
      <description>Questi tentacoli, che si estendono per 15/18 metri fuori della piscina all&amp;rsquo;acropoli dei Guardaschiavi, sono dotati di una bocca alla loro estremità. Se si osserva il fondo della piscina si un groviglio di tentacoli, come quando si guarda una cesta piena di serpenti, ma lunghi decine di metri e spessi 1. E trasparenti&amp;hellip; dietro di essi, un cielo stellato. Quando pero i tentacoli si distaccano dal groviglio per emergere dalla piscina, perdono la trasparenza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pathfinder 2nda ed</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/040-pf2e/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/040-pf2e/</guid>
      <description>Pathfinder 2nda edizione # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bestio Taurino</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/bestiotaurino/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/bestiotaurino/</guid>
      <description>Questa orrenda creatura ha una testa da cinghiale con piccole corna, un corpo taurino tozzo, irto di aculei e zoccoli caprini sulle zampe..
bestia magica grande, puzza tantissimo, e ha anche una specie di soffio velenoso&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Boule</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/boule/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/boule/</guid>
      <description>Boule, capo della Società Cerulea # La Società Cerulea è la gilda dei ladri di Korvosa.
Boule
Rapporto con i PG # Avete recuperato un bel po&amp;rsquo; di documenti che riguardano la società da Palazzo Arkona, mentre cercavate Vencarlo, Neolandus e la Signora McKon.
Vi ha proposto di infiltrarsi nella vecchia prigione di massima sicurezza, volta Testadimorto, ora anche quartier generale delle Vergini Grigie e delle Mantidi Rosse, e di assestare un bel colpo, possibilmente fatale, a queste due organizzazioni della Regina: in fondo il nemico del mio nemico è mio amico&amp;hellip; E c&amp;rsquo;è anche il benestare, obtorto collo, di Cressida.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cinnabar</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/cinnabar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/cinnabar/</guid>
      <description>Cinnabar, capo delle Mantidi Rosse a Korvosa # Cinnabar</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Darb Tuttle</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/darbtuttle/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/darbtuttle/</guid>
      <description>Arcibanchiere Darb Tuttle, capo della chiesa di Abadar a Korvosa # E quindi capo di Darnelius, gerarchicamente&amp;hellip;
Darb Tuttle
Rapporto con i PG # Ha convocato Darnelius per l&amp;rsquo;incontro con Cressida e Boule riguardo l&amp;rsquo;incursione a Testadimorto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DnD 5E &#43; Ambientazioni</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/050-dnd5e/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/050-dnd5e/</guid>
      <description>DnD 5a edizione + ambientazioni # Spelljammer Dragonlance Eberron Ravenloft TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kordaitra</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/kordaitra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/kordaitra/</guid>
      <description>Kordaitra, vice comandante delle Vergini Grigie # Kordaitra
Kordaitra è il vice comandante delle Vergini Grigie, seconda soltanto a Sabina Merrin. La sua carriera termina quando i nostri eroi decidono di tornare alla Volta Testadimorto.
Kordaitra</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Koriantu</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/koriantu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/koriantu/</guid>
      <description>Koriantu, somma sacerdotessa di Achaekek a Korvosa # Achaekek è il dio deglia ssassini della Mantide Rossa: c&amp;rsquo;è anche qualche ranger o druido solitario che si dedica al suo culto, ma sono casi più unici che rari. E, di conseguenza, la stragrande maggioranza dei suoi chierici sono anche assassini (quantomeno come indole, se non proprio come classe). Koriantu, aasimar con sangue azata, non fa eccezione.
Koriantu</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MadreSpine</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/signora-con-spine/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/signora-con-spine/</guid>
      <description>Signora con le spine # Una vecchietta dalla costituzione apparentemente fragile&amp;hellip; Ma dotata di potenti incantesimi e in grado di lanciare a distanza in abbondanza altrettanto potenti spine&amp;hellip; Infatti il primo round vi ha steso in nonchalance&amp;hellip;
Signora con le spine</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Manananggal</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/manananggal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/manananggal/</guid>
      <description>Questo torso femminile si agita nell&amp;rsquo;aria con ali da pipistrello, la sua faccia piena di zanne è una maschera carica d&amp;rsquo;odio.
Non morto, ma niente di particolare&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mogmora</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/mogmora/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/mogmora/</guid>
      <description>Mogmora, oste della Taverna delle Fogne # Accogliente e generoso goblin, destinato a donare generi di conforto mentre si attende che si sbrighino affari alla Testadimorto.
Mogmora
Rapporto con i PG # Lo avete incontrato appena messo piede nella volta Testadimorto, o meglio all&amp;rsquo;inizio del passaggio che porta alla volta. Vi ha offerto da bere dalla sua nutrita cantina (Birra delle Fogne, Ascella di Goblin e una bevanda fatta con le mele&amp;hellip;), e poi si è teletrasportato via: un po&amp;rsquo; strano, per un goblin&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vyloth</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/vyloth/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/vyloth/</guid>
      <description>Vyloth # Una spregevole creatura di taglia grande dalla testa di sciacallo. Una sua artigliata induce irresistibili morsi della fame.
Vyloth
Rapporto con i PG # Lo avete incontrato in una stanza di Volta Testadimorto, piena di sarcofagi dallo strano contenuto e di vasi d&amp;rsquo;aceto aperti. Curioso e sarcastico, si pone come molto più intelligente e forte di voi, chiacchierando &amp;ldquo;gioca&amp;rdquo; con voi come il gatto col topo&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coriolis</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/055-coriolis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/055-coriolis/</guid>
      <description>Coriolis # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LOTR Roleplaying 5E</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/045-il-signore-degli-anelli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/045-il-signore-degli-anelli/</guid>
      <description>The Lord of the Rings Roleplaying 5E # Trasposizione regolamento DnD5ed di The one ring
TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/cressida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/cressida/</guid>
      <description>Cressida Kroft # Leader della guardia Korvosiana, ultimo baluardo di giustizia a Korvosa, dopo le Vergini Grigie, i medici di Davaulus, la chiusura della compagnia del Chiodo e delle Guardien nere.
Cressida Kroft
Rapporti con i PG # I PG la hanno aiutata con alcune missioni chiave quando Korvosa era nel tourbillon dei tumulti a seguito della morte di Re Eodred II, e anche quando si è trattato di debellare il Velo di Sangue e scoprire il mistero dietro la malattia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 maggio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230530/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230530/</guid>
      <description>Ucciso il mela daemon, quello con la testa di sciacallo che faceva venire fame. Passaggio segreto, corridoio con piastrelle leggermente luminose, doppia porta, e&amp;hellip;
stanza con tizia avvolta nelle spine (e goblin barista) che ha convinto McKon a stare dalla sua parte: risultato, Darnelius morto, Khaleesi quasi, Veleno occupato a contenere McKon e prono alle voglie della tizia spinosa.
Meno male che Veleno aveva ancora il medaglione che permette di convocare Padre Steve, che ha cavato il party dagli impicci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23 maggio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230523/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230523/</guid>
      <description>Ucciso il mela daemon, quello con la testa di sciacallo che faceva venire fame. Passaggio segreto, corridoio con piastrelle leggermente luminose, doppia porta, e&amp;hellip;
stanza con tizia avvolta nelle spine (e goblin barista) che ha convinto McKon a stare dalla sua parte: risultato, Darnelius morto, Khaleesi quasi, Veleno occupato a contenere McKon e prono alle voglie della tizia spinosa.
Meno male che Veleno aveva ancora il medaglione che permette di convocare Padre Steve, che ha cavato il party dagli impicci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>17 maggio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230517/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230517/</guid>
      <description>Ucciso il mela daemon, quello con la testa di sciacallo che faceva venire fame. Passaggio segreto, corridoio con piastrelle leggermente luminose, doppia porta, e&amp;hellip;
stanza con tizia avvolta nelle spine (e goblin barista) che ha convinto McKon a stare dalla sua parte: risultato, Darnelius morto, Khaleesi quasi, Veleno occupato a contenere McKon e prono alle voglie della tizia spinosa.
Meno male che Veleno aveva ancora il medaglione che permette di convocare Padre Steve, che ha cavato il party dagli impicci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 aprile 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230427/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230427/</guid>
      <description>Due chiacchiere con mantide rossa sopravvissuta, poi fuggita approfittando di una vostra distrazione.
Nella stanza/laboratorio con sostanza blu avete trovato lettera di unə certə K a Cinnabar (l&amp;rsquo;assassina), secondo cui Koriantu (la chierica) racconta una realtà diversa rispetto a quanto voi eroi siate molesti per i loro piani.
Poi, stanza con la statua della mantide e le pareti che raffigurano scene animate di mantidi giganti che distruggono città, corridoio verso nord con sarcofagi vuoti e&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 aprile 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230419/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230419/</guid>
      <description>Stanza a C con panche, altare e simbolo della mantide inciso sopra la porta dietro l&amp;rsquo;altare: avete incontrato una potente chierica, un&amp;rsquo;assassina della mantide rossa molto infida (avete dato un braccio per sconfiggerla&amp;hellip;) e 3 assassini non particolarmente infidi. Più un verme di 2 metri e Mogmora, che è nuovamente fuggito.
Dungeon Testadimorto # Stanza E4 - tempio di Achaekek # Siete entrati garibaldini nella famosa stanza a C, ultima frontiera del mondo conosciuto, forse troppo garibaldini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 aprile 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230412/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230412/</guid>
      <description>Bestio taurino, via dai piedi. Tramite passaggio segreto, siete entrati nel comprensorio Testadimorto, in particolare nella Taverna delle Fogne, dove l&amp;rsquo;oste Mogmora, simpatico goblin, vi offre da bere, e poi scompare, puff!! Un contorto passaggio, chiuso da una trappola magica &amp;ldquo;a forma di nebbiolina opaca&amp;rdquo; vi porta in una stanza illuminata da funghi sotterranei, dove due arpie senza gambe vi assalgono&amp;hellip;
Dungeon Testadimorto: stanze E1,E2,E3 # Stanza E1 - Ingresso &amp;ldquo;abbandonato&amp;rdquo; delle fogne # Con pochi colpi ben assestati, vi siete liberati del bestio taurino fetido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 aprile 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230405/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230405/</guid>
      <description>Rituale benedizione degli antenati -&amp;gt; A Scarwall (dove Kazavon è stato sconfitto) c&amp;rsquo;è del buono, e 4 nemici degni di nota. Teleconvocati da Darb Tuttle, capo di Nik: occasione d&amp;rsquo;oro per &amp;ldquo;depotenziare&amp;rdquo; Vergini Grigie e Mantidi Rosse in un colpo solo. Grazie ai buoni uffici di Boule, capo gella gilda dei ladri, riuscite ad entrare nella volta Testa di Morto, il QG sotterraneo delle VG e MR. E, proprio prima dell&amp;rsquo;ingresso, un puzzolente bestio taurino con aculei si intrattiene amabilmente con voi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23 marzo 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230323/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230323/</guid>
      <description>Bim! Bum! BAM!!!! (botte da orbi)
Bonk!! (fauci cineree che cade al suolo)
Bla! Bla! Bla! (lo sciamano che parla mentre nessuno lo caga&amp;hellip;)
Royal Rumble # Pian pianino, grazie all&amp;rsquo;arrivo della tribù Shoanti che si è occupata del grosso dei gargoyle, siete riusciti ad aver ragione dei comuni mortali e, con l&amp;rsquo;aiuto dell&amp;rsquo;alleato invisibile, anche di Fauci Cineree.
Nonostante alcune perdite, gli Shoanti del Clan del Sole sono gasatissimi, un po&amp;rsquo; per lo scampato pericolo, un po&amp;rsquo; per la battaglia assolutamente epica, un po&amp;rsquo; perché chi è morto è comunque caduto in battaglia (e, appunto, che battaglia!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>1 marzo 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230301/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230301/</guid>
      <description>Dum! &amp;hellip;. Dum!&amp;hellip;. Dum!&amp;hellip; (pietra che vibra)
Rumble! (fauci cineree che emerge dentro il villaggio)
Bim! Bum! BAM!!!! (botte da orbi)
Royal Rumble # Al rientro dalla prova, dopo due giorni interi di veglia, vi addormentate, con la soddisfazione di aver passato la prova del totem e la promessa di un banchetto con lo sciamano, che forse vi elargirà qualche perla di saggezza&amp;hellip;
Vi risvegliate all&amp;rsquo;imbrunire, quando tutto il villaggio sta preparando il banchetto&amp;hellip; Scoprite che lo sciamano e Klar si sono recati con mezzi magici ai tumuli Kallow, e che contano di rientrare in tempo per il banchetto&amp;hellip; Temporaneamente il comando è affidato a Krojun.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 febbraio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230222/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230222/</guid>
      <description>McKon si fa inghiottire da Fauci Cineree e si apre l&amp;rsquo;uscita a colpi d&amp;rsquo;ascia. E questa è fatta!
Viaggiate verso Guado di Fiamma, dove è accampato il clan del Sole, che vi accoglie con un po di freddezza ma, grazie anche ai buoni uffici di Akram, acconsente a che voi possiate sostenere la Prova del Totem. Essa consiste nel reggere in posizione verticale per due giorni filati dei pesanti totem d&amp;rsquo;argilla, e anche questa è fatta, seppur con qualche difficoltà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>02 febbraio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230202/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230202/</guid>
      <description>Akram vi incontra, vi piacete, vi accompagnerà. E vi accompagna. Andate rapidamente da Fauci Cineree, perché fra 10gg c&amp;rsquo;è il novilunio, occasione perfetta per la prova del Totem. Dopo 3 giorni di viaggio, incontrate il mastodontico verme elementale perché divori qualcuno che poi riesca ad uscire in qualche modo&amp;hellip; La tattica è guardare McKon che se la smazza, fondamentalmente.
Riassunto prova
Arrivo di Akram # Dopo un paio di giorni di riposo e preparazione dell&amp;rsquo;ambiente, finalmente giunge il resto del Clan, fra cui Akram, il portavoce della verità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 gennaio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230126/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230126/</guid>
      <description>Insieme alle vostre (temporanee?) accompagnatrici Emy, Ely ed Evy siete partiti alla volta della casa della Luna, dove probabilmente troverete Akram e il clan della Luna, tribù completamente nomade. Purtroppo, avete trovato solo quello che rimane dell&amp;rsquo;avanguardia, uno sparuto gruppo di vergini della Luna capitanate da Tekrakai: il temibile predatore rosso ha occupato la casa della Luna, sterminando quasi tutte le vergini. Con una certa fatica siete riusciti ad uccidere il mostro, e ora attendete l&amp;rsquo;arrivo del grosso della tribù, roba di pochi giorni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 gennaio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230119/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230119/</guid>
      <description>Scesi al piano di sotto. Veleno e McKon hanno fatto un trip cosmico, e hanno ottenuto il marchio del guardaschiavi. Appena fuori dell&amp;rsquo;acropoli, avete scoperto che quelli che avevate incrociato all&amp;rsquo;andata, e che vi hanno seguito anche dentro l&amp;rsquo;acropoli, almeno per un po&amp;rsquo;, erano Krojun e i suoi soci, che volevano verificare la bontà delle vostre intenzioni.
Livello inferiore # Veleno e McKon si sono precipitati giù, mentre il resto del gruppo si è &amp;ldquo;attardato&amp;rdquo; ad esplorare la stanza e ad ascoltare con attenzione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>12 gennaio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230112/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230112/</guid>
      <description>Stanza della piscina torbida, con tentacoli e assassini mantide rossa: vista l&amp;rsquo;inutilità dell&amp;rsquo;uccidere tentacoli su tentacoli, siete andati nella stanza a sud, con un pertugio da cui esce un bagliore verdastro.
Stanza della piscina # Avete ucciso le mantidi rosse. Ma i tentacoli non accennano a finire. Darnelius ha evocato un mephit dell&amp;rsquo;acqua perché esplorasse il fondo della piscina: ha visto un groviglio di tentacoli, come quando si guarda una cesta piena di serpenti, ma lungi 15 metri e spessi 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5 gennaio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230105/</guid>
      <description>Stanza della piscina torbida, con tentacoli e assassini mantide rossa
Stanza della piscina # Alla fine del corridoio un parapetto dà su una piscina piena di acqua particolarmente torbida 7.5 metri più in basso, grande circa 30m (est-ovest)x 20m (nord-sud). Due scalette vi portano 3 metri più giù ad un &amp;ldquo;bordo piscina&amp;rdquo; che corre tutto intorno alla stanza (l&amp;rsquo;acqua è quindi 4.5 metri più in basso), al centro un ponter largo sei metri unisce i due lati lunghi, qua e la qualche porta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 dicembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221227/</guid>
      <description>Rientro attraverso la galleria Cadaveri dei 2 maghi (con pergamena) Regalo dal cielo Arrivo a Tumuli e rigenerazione Artigli Perfidi Elenco possibili modi per guadagnare rispeto Galoppata verso acropoli guardaschiavi, con vista su altri galoppatori (5gg) Arrivo ad acropoli, stanza A1 con tracce di stivali
Rientro alla base # Avete deciso di rientrare attraverso la galleria che porta al Picco, esplorando gli anfratti. Ed in effetti uno di essi si dimostra interessante: trovate due scheletri, con uno zaino solo, che giudicate essere lì da un paio d&amp;rsquo;anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 dicembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221221/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221221/</guid>
      <description>Di prima mattina, Padre Steve vi ha messaggiato che Neolandus è ufficialmente esiliato da Korvosa. Insieme agli esploratori liberati, avete imboccato le gallerie che dall&amp;rsquo;accampamento dei giganti scendono verso est, ucciso una famiglia di umber hulk nella loro tana (prima che si schiudessero le uova), e siete arrivati in una valletta isolata ai piedi del precipizio sotto il picco del Gelo. Lì, molte tracce della presenza di giganti fino a qualche tempo fa e nessuna traccia di presenza di giganti correntemente vivi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 dicembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221214/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221214/</guid>
      <description>Avete ucciso il primo gigante, picchiatore. E poi avete ucciso il secondo gigante, un po&amp;rsquo; più piccolo, un&amp;rsquo;incantatrice. E poi avete scoperto l&amp;rsquo;antro col ghiaccio perenne e il passaggio verso il sistema di gallerie che porta alla valle ad est. E poi avete liberato quel che rimaneva della pattuglia di esploratori. E poi avete festeggiato tutta la sera, raccontando di voi all&amp;rsquo;aspirante cantore.
Sessione # Il combattimento, niente di originale: ucciso il picchiatore e poi uccisa l&amp;rsquo;incantatrice&amp;hellip; Dentro la grotta, un cammino più o meno rettilineo attraverso cui un gigante passa comodo che termina in un ampio vano circolare, diametro 30 mt, un terzo del quale, circa, è occupato da una massiccia formazione di ghiaccio, che sembra entrare in profondità nella roccia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 novembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221130/</guid>
      <description>Siete arrivati in quota, ai piedi del picco. Valle a forma di C (3.5 km x 1 km, circa), picco al centro (arrampicata, ancora 500 mt alla vetta) e dirupo sul lato est. E nebbia, anzi, nuvole: visibilità una decina di metri.
Avete trovato qualche traccia degli esploratori in una grotta, con segni di crollo naturale ed interventi manuali sembra per non far avvicinare nessuno.
C&amp;rsquo;è una qualche creatura che non siete ancora riusciti a vedere: grande, vola, intelligente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23 novembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221123/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221123/</guid>
      <description>La vittoria di McKon contro Krojun ha lasciato il segno presso questa tribù Shoanti. Alcuni di voi sono stati approcciati a livello personale.
La sera, dopo il banchetto, si è tenuto il Falò del Consiglio delle Ossa, in cui Mille Ossa ha confermato la vostra visione sui pericoli che aleggiano su Korvosa e la zona circostante. Purtroppo, le informazioni di cui avete bisogno non sono in suo possesso: solo gli sciamani della tribù del Sole hanno una tradizione orale così radicata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2 novembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221102/</guid>
      <description>A fine giornata avete incontrato un gruppo di barbari Shoanti alle prese con degli assassini della mantide rossa. I barbari vi hanno accompagnato ai tumuli Kallow, dove Mille-Ossa vi ha accolto amichevolmente e dove avete conosciuto Krojun, eroe degli Shoanti, che si è confrontato con McKon in un&amp;rsquo;amichevole sfida di Sredna. La sera, si terrà il Falò del Consiglio delle Ossa, in cui si parlerà dei problemi che affliggono voi e la regione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 ottobre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221026/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221026/</guid>
      <description>Partiti per la vostra traversata desertica di 2 giorni (almeno) verso i Tumuli Kallow. Un quasi incontro con degli insetti giganti e un incontro ravvicinato con chimere che vi hanno fatto scoprire le gioie di una formazione a testuggine contro avversari più grossi di voi che hanno attacchi ad area. Però quest&amp;rsquo;incontro vi ha fatto bene, visto che vi siete accorti di essere in mezzo ad un deserto senza sapere nulla, di fatto, della vostra destinazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 ottobre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221019/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221019/</guid>
      <description>Finito il combattimento con la druida mezz&amp;rsquo;elfa cacciatrice di taglie. Siete arrivati a Kaer Maga, città di rifugiati ed emarginati. Probabilmente la pista principale che va verso est porta ai Tumuli Kallow.
Sessione # Combattimento # Avete eliminato Yala, la cacciatrice di taglie messa sulle vostre tracce da Ileosa. Un branco di lupi stava per attaccarvi, ma alla morte di Yala è tornato verso la pianura, il suo ambiente naturale. Come se Yala li stesse aizzando contro di voi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 ottobre 2010</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221004/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221004/</guid>
      <description>Nessun problema attraverso Janderhoff e Sirathu. Avete contattato Mille-Ossa con Inviare: vi aspetta ai Tumuli Kallow, 100 km a est di Kaer Maga. Durante la salita all&amp;rsquo;altopiano Storval, siete stati assaliti da una mezz&amp;rsquo;elfa a cavallo di un&amp;rsquo;aquila gigante.
Sessione # Avete proseguito attraverso Janderhoff, pernottando al Boccale Bucato, e Sirathu, dove avete passato la notte al Veliero Volante. In entrambi i posti vi hanno detto che non hanno mai visto lupi grandi come i due della prima notte, e che trovano molto strano essere attaccati dai lupi in pianura: di solito se ne stanno fra le montagne e belli lontani dagli umani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harse</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/a_harse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/a_harse/</guid>
      <description>Harse # Harse is a narrow village located on a strip of land at the point where Sarwin River empties into Falcon River. The village itself consists of just a few dozen buildings, including a church dedicated to Erastil, two general stores, two taverns (the Spotted Pony and the somewhat dingier Nag Bag), a large inn (Rancher’s Retreat), and a bustling ferry service.
There isn’t much for foreigners in Harse, and the villagers have little to offer powerful adventurers apart from rumors.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Darnelius</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/darnelius/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/darnelius/</guid>
      <description>Darnelius, la faccia altruista e generosa di Abadar # Un po&amp;rsquo; di storia&amp;hellip;
Tratti distintivi # Bello
Solido
Affidabile
Rincorre le gonnelle (da riscrivere)
Famoso per # Aver capito come debellare l&amp;rsquo;epidemia di Velo di sangue
Aver scoperto Vendra (la venditrice di falsi elisir)
Aver salvato i compagni dalla morte più volte grazie alle sue potenti cure</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Khaleesi</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/khaleesi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/khaleesi/</guid>
      <description>Khaleesi, un cuore puro # Un po&amp;rsquo; di storia&amp;hellip;
Tratti distintivi # Benevola
Caritatevole
Ragionevole
Eccessiva pietà (se mai può essere un lato negativo, questo&amp;hellip;)
Gira voce che in un&amp;rsquo;altra vita abbia ucciso un bambino (omicidio colposo, tranquilli&amp;hellip;)
Famosa per # aver convinto un orso a lasciare la sua caverna
aver livellato l&amp;rsquo;impari scontro fra i suoi amici e tutta la banda dell&amp;rsquo;Imperatore di Vecchia Korvosa con un solo, grande, incantesimo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Veleno</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/veleno/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/veleno/</guid>
      <description>Veleno, uno straniero sulla superficie # Un po&amp;rsquo; di storia&amp;hellip;
Tratti distintivi # Coraggioso
Impulsivo
Anarchico
Peculiare rapporto con la droga
Famoso per # Essere saltato sulla testa di un mostro e averlo guardato negli occhi&amp;hellip; soprattutto se si considera che il mostro in questione era un Beholder
Essere saltato sulla testa di un gigante
Aver salvato i peggiori casi di velo di Sangue sacrificando il più prezioso dei suoi averi per convocare Padre Steve</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>McKon</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/mckon/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/mckon/</guid>
      <description>McKon, valente barbaro e marito # Un po&amp;rsquo; di storia&amp;hellip;
Tratti distintivi # Intraprendente
Scapestrato
Caparbio
Ha lasciato la moglie al sicuro per salvare Korvosa
Abulico
Famoso per # Aver vinto contro Krojun a Sredna
Una spettacolare serie di colpi contro Glorio Arkona
Aver inseguito un drago invisibile nella nebbia
Alternare ira e abulia senza soluzione di continuità&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Damaia</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/damaia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/pg/damaia/</guid>
      <description>Damaia Elzenweiver, una faida senza fine # Un po&amp;rsquo; di storia&amp;hellip;
Tratti distintivi # Chiusa
Alterna atti di bontà e momenti di crudeltà
Distaccata, poca empatia per le persone
Una vaga pulsione ad agire per il bene comune
Famosa per # Aver salvato i bambini della vecchia pescheria
Essersi infiltrata nella nave di Devargo a coda d&amp;rsquo;anguilla, liberando Majenko
Essere morta nell&amp;rsquo;estremo tentativo, peraltro riuscito, di uccidere Lady Andaisin in versione mietitrice.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sirathu</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/b_sirathu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/b_sirathu/</guid>
      <description>Sirathu (population 440) # The poorest of Korvosa’s holdings, Sirathu only recently came under the city’s control, as Korvosa wrested it from Kaer Maga with the Treaty of Sirathu in 4663.
Non male la taverna &amp;ldquo;Il Veliero Volante&amp;rdquo;, così chiamata da una leggenda che il nonno raccontava al padrone quand&amp;rsquo;era piccolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Janderhoff</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ba_janderhoff/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ba_janderhoff/</guid>
      <description>Janderhoff # The dwarves of the Sky Citadel of Janderhoff have lived in the region since they emerged here during their Quest for Sky, yet have never expanded significantly beyond Janderhoff’s walls. Most of the stone and metal used by Korvosa comes from Janderhoff, and in return the dwarves depend heavily on Korvosa for luxury goods, exotic foods, and other nonessentials. Janderhoff can survive without Korvosa’s support, although in less comfort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gigante delle nuvole</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/gigante-delle-nuvole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/gigante-delle-nuvole/</guid>
      <description>Gigante delle Nuvole # Questa donna imponente ha lineamenti fini e cesellati, pelle chiara e liscia, e lunghi capelli che fluttuano come mossi da una brezza.
Taglia enorme, e riesce a manipolare armi ancora più grandi&amp;hellip;
Spaventosamente forte e robusto. Per il resto, comunque sopra la media degli umani&amp;hellip;
Lancia incantesimi
Intercetta e lancia rocce
Descrizione # Il colore pelle dei giganti delle nuvole varia dal bianco latte al blu polvere.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kaer Maga</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/c_kaer-maga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/c_kaer-maga/</guid>
      <description>Kaer Maga # La più piccola delle maggiori città Varisiane è l&amp;rsquo;inusuale città di Kaer Maga, che si trova in una delle più alte parti della Catena Storval, ed è punto di ingresso per le lande cineree.
Essa esiste come uno Stato basilare ed anarchico, con numerosi piccoli gruppi di potere che cercano di perseguire i propri interessi. La città di Kaer Maga (pronunciato kaer MAH-gah) è stata costruita all&amp;rsquo;interno delle rovine di un&amp;rsquo;antica fortezza: un anello a sei facce di 80 piedi d&amp;rsquo;altezza (circa 24 metri) di solida pietra, che si estende per più di mezzo miglio di diametro e sormontato da torri di ogni forma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mille Ossa</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/mille-ossa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/mille-ossa/</guid>
      <description>Mille ossa # Sciamano e ambasciatore degli Shoanti
Mille Ossa
rapporti con i PG # Lo avete aiutato a recuperare il cadavere sotto i tumuli in città, nelle prime fasi dell&amp;rsquo;epidemia.
Vi ha accolto amichevolmente ai tumuli Kallow, vi ha introdotto sommariamente alle personalità della sua tribù Shoanti, ma purtroppo non abbastanza a Krojun.
Staserà parlerete con lui e le altre figure di riferimento degli Shoanti della tribù del Teschio durante il Falò del Consiglio delle Ossa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/yala/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/yala/</guid>
      <description>Yala, la signora dei luoghi elevati # Druida mezz&amp;rsquo;elfa cacciatrice di taglie sui generis che vi ha attaccato per conto della regina.
Yala
I Signori dei Luoghi Elevati, l&amp;rsquo;ordine dei guardiani cui è devota, padroneggia aria, ghiaccio, animali ed elementali per difendere i luoghi sacri a loro affidati. Yala è stata radiata tempo fa dall&amp;rsquo;ordine, perché ha un concetto di difesa dei luoghi sacri e di cosa offenda la pietra molto peculiare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hargev</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/hargev/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/hargev/</guid>
      <description>HARGEV # ammazzaossa degli Skoan-Quah
Umano M oracolo 3/ranger 2 (Guida giocatore 62)
CN umanoide Medio (umano)
Iniz +2; Sensi Percezione +8
DIFESA # CA 17, a contatto 13, impreparato 14 (+4 armatura, +2 Dex, +1 schivare)
pf 46 (5 DV; 3d8+2d10+18)
Temp +7, Rifl +7, Vol +4; bonus cognitivo +2 contro effetti di influenza mentale, malattie, veleno
ATTACCO # Velocità 6 m
Mischia spaccaterra prf +7 (2d6+3/×3)
Distanza arco lungo composito +7 (1d8+2/×3)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jasan</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/jasan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/jasan/</guid>
      <description>Jasan Adriel # Proprietario dell&amp;rsquo;allevamento del Merlo di Harse
Jasan Adriel</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Krojun mangia-ciò-che-uccide</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/krojun/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/krojun/</guid>
      <description>Krojun mangia-ciò-che-uccide # Eroe testa calda degli Shoanti Sklar-Quah, molto campanilista e diffidente nei confronti dei non-Shoanti. Si trova ai tumuli Kallow per accompagnare il corpo di Berak, eroe caduto combattendo gli orchi.
Krojun mangia-ciò-che uccide
Relazioni con i PG # Ha accolto i PG con molto distacco, al limite dello sdegno, e li ha sfidati a Sredna, uscendone sconfitto. Sembra comunque che abbia accettato la sconfitta di buon grado, riconoscendo il valore dell&amp;rsquo;avversario e, forse, anche di tutto il gruppo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ahalak</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ahalak/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ahalak/</guid>
      <description>AHALAK # ammazzaossa degli Skoan-Quah
Umano F oracolo 3/ranger 2 (Guida giocatore 62)
CN umanoide Medio (umano)
Iniz +2; Sensi Percezione +8
DIFESA # CA 18, a contatto 13, impreparato 15 (+5 armatura, +2 Dex, +1 schivare)
pf 46 (5 DV; 3d8+2d10+18)
Temp +6, Rifl +6, Vol +3; bonus cognitivo +2 contro effetti di influenza mentale, malattie, veleno
ATTACCO # Velocità 6 m
Mischia spaccaterra prf +7 (2d6+3/×3)
Distanza arco lungo composito +7 (1d8+2/×3)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shadfrar</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/shadfrar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/shadfrar/</guid>
      <description>SHADFRAR # ammazzaossa degli Skoan-Quah
Umano oracolo 3/ranger 2 (Guida giocatore 62)
CN umanoide Medio (umano)
Iniz +2; Sensi Percezione +8
DIFESA # CA 18, a contatto 13, impreparato 15 (+4 armatura, +2 Dex, +1 schivare, +1 Arm nat)
pf 46 (5 DV; 3d8+2d10+18)
Temp +6, Rifl +6, Vol +3; bonus cognitivo +2 contro effetti di influenza mentale, malattie, veleno
ATTACCO # Velocità 6 m
Mischia spaccaterra prf +7 (2d6+3/×3)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nalmid</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/nalmid/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/nalmid/</guid>
      <description>NALMID # ammazzaossa degli Skoan-Quah
Umano M oracolo 3/ranger 2 (Guida giocatore 62)
CN umanoide Medio (umano)
Iniz +2; Sensi Percezione +8
DIFESA # CA 18, a contatto 13, impreparato 15 (+5 armatura, +2 Dex, +1 schivare)
pf 46 (5 DV; 3d8+2d10+18)
Temp +6, Rifl +6, Vol +3; bonus cognitivo +2 contro effetti di influenza mentale, malattie, veleno
ATTACCO # Velocità 6 m
Mischia spaccaterra prf +7 (2d6+3/×3)
Distanza arco lungo composito +7 (1d8+2/×3)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emy, Ely ed Evy</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/elyemyevy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/elyemyevy/</guid>
      <description>Krojun mangia-ciò-che-uccide # Sono tre giovani sorelle Shoanti del clan del teschio. Non si trovano a loro agio con la vita di tribù, scalpitano per conoscere il mondo, vedere gente nuova, e soprattutto vedere le città. E per raggiungere il loro scopo sono disposte a molte cose&amp;hellip;
Ely, la riflessiva Emy, la scontrosa Evy, la distaccata Ely
Emy
Evy
Relazioni con i PG # Si sono fatte notare dai PG, da McKon in particolare, quando sono tornati dall&amp;rsquo;Acropoli dei Guardaschiavi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una-Vita</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/una-vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/una-vita/</guid>
      <description>Una-Vita # Maschio umano.
Magro e taciturno, è il capo della tribù del teschio (Skoan-Quah).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cenere Danzante</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/cenere-danzante/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/cenere-danzante/</guid>
      <description>Cenere Danzante # Anziana femmina umana
Sciamana e anziana (nel senso di anziana del villaggio) dei Tumuli Kallow</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kodilara Kroft</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/kodilara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/kodilara/</guid>
      <description>(Kodi)Lara Kroft # Sacerdotessa guerriera umana
Cugina alla lontana di Cressida, su richiesta di quest&amp;rsquo;ultima si è infiltrata nelle Vergini Grigie agli albori della compagnia, quando sembrava solo un pallino femminista della regina.
Rapporti con i PG # Avrebbe voluto intercettare i PG prima che incontrassero la Signora delle Spine, per avvisarli di ciò a cui stavano andano incontro, ma purtroppo è arrivata in ritardo, ma comunque in tempo per salvare la baracca&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mogol</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/mogol/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/mogol/</guid>
      <description>Mogol # Giovane esploratore Shoanti, aspirante cantore.
Mogol
Rapporto con i PG # Mogol, con altri 5 compagni, è stato mandato in esplorazione al picco del Gelo, a verificare il perché di un&amp;rsquo;improvvisa morìa di animali. La causa era una coppia di giganti delle nuvole, recentemente arrivati al picco, che hanno con facilitòà avuto ragione degli Shoanti e li hanno fatti prigionieri. Due degli esploratori sono purtroppo finiti in pentola, ma i PG hanno salvato Mogol proma che facesse la stessa fine.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Akram</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/akram/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/akram/</guid>
      <description>Akram, il portavoce della verità # Riverita personalità del Clan della Luna, per citare Mille Ossa &amp;ldquo;è uno che ha vissuto molte vite senza menzogna, e che ottiene il dono di dire solo la verità dopo decenni trascorsi in castità, praticando l&amp;rsquo;autocontrollo e l&amp;rsquo;introspezione&amp;rdquo;.
Akram
Rapporto con i PG # I PG lo incontrano dopo aver liberato il tempio della luna dal temibile Predatore Rosso. Akram decide di accompagnarli nel loro viaggio, per vedere se confermano l&amp;rsquo;ottima impressione riportata da Tekrakai e mostrata dai risultati ottenuti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Artigli perfidi</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/artigli-perfidi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/artigli-perfidi/</guid>
      <description>Artigli perfidi # Dragonne mutilato, senza capacità di volare
Ha perso le ali durante uno scontro con un drago, ora sono rimaste le ossa e qualche brandello di membrana. E&amp;rsquo; comunque in grado di vigilare efficacemente sull&amp;rsquo;accampamento.
Dragonne
Khaleesi sembrava seriamente intenzionata a restituirgli la sua capacità di volare e infatti, al rientro dal picco del gelo, usa una potente pergamena per guarire la creatura.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Klar Pronto</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/klar/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/klar/</guid>
      <description>Klar Pronto, capo del clan del Sole # I membri della tribù del sole, e in particolare i loro sciamani, sono dediti a preservare la tradizione orale, e sono gli unici che potrebbero avere qualche memoria di Kazavon e dei denti di mezzanotte. Purtroppo sono ostili anche alle altre tribù Shoanti, per le quali nutrono il minimo di rispetto imposto dall&amp;rsquo;essere tutti Shoanti, figuriamoci nei confronti degli Tshamek. Ma hanno anche un grande senso dell&amp;rsquo;onore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sciamano del sole</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/sciamano-sole/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/sciamano-sole/</guid>
      <description>Sciamano del sole # I membri della tribù del sole, e in particolare i loro sciamani, sono dediti a preservare la tradizione orale, e sono gli unici che potrebbero avere qualche memoria di Kazavon e dei denti di mezzanotte. Purtroppo sono ostili anche alle altre tribù Shoanti, per le quali nutrono il minimo di rispetto imposto dall&amp;rsquo;essere tutti Shoanti, figuriamoci nei confronti degli Tshamek. Ma hanno anche un grande senso dell&amp;rsquo;onore.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shoanti</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/shoanti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/shoanti/</guid>
      <description>Shoanti # Nomadi barbaro-druidi, amano vivere nella natura. Tendenzialmente nomadi, vivono nelle tende e non in case.
Organizzati in 3 clan:
clan della Luna, o Lyrune-Quah clan del Sole, o Sklar-Quah: guerrafondai, ma gli unici che potrebbero avere qualche conoscenza dei enti di Mezzanotte. clan del teschio, Skoan-Quah: abitanti della regione più orientale, hanno tentato di costruire una pace duratura con Korvosa. Sono i custodi dei Tumuli Kallow, ove le tre tribù portano i loro morti per la sepoltura da tre secoli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Glorio Arkona - Bahor</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/glorio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/glorio/</guid>
      <description>Glorio Arkona / Bahor # Rakshasa leader della casata Arkona. Bahor è il nome da Rakshasa, Glorio il nome con cui ha scelto di farsi conoscere in forma umana a Korvosa.
Bahor (aka Glorio Arkona)
Gli Arkona sono stati uccisi alcuni anni fa dai genitori di Vimanda e Bahor: i Rakshasa si sono instaurati al posto dei malcapitati umani in Korvosa, grazie alle loro capacita mutaforma, insieme ai loro servitori e ai loro figli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tumuli Kallow</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/e_tumuli-kallow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/e_tumuli-kallow/</guid>
      <description>Tumuli Kallow # 100 km ad est di Kaer Maga, lì vi aspetta Mille Ossa. E&amp;rsquo; il luogo in cui, da 300 anni, tutte le tribù Shoanti mandano a seppellire i loro morti. Sono custoditi dalla tribu del teschio, gli Skoan-Quah. L&amp;rsquo;accampamento, fra cui la tenda che accoglie i PG, è situato sul lato occidentale della valle, altrimenti ricoperta di cumuli di pietre sotto cui i guerrieri Shoanti riposano per l&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/tekrakai/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/tekrakai/</guid>
      <description>Tekrakai # Shoanti vergine della luna, a capo di quello che rimane della pattuglia destinata a preparare il campo per il clan della Luna, nomade.
Tekrakai
Purtroppo, presso il tempio di Desna noto come ila Casa della Luna, organizzare il campo non è stato così facile. Un feroce predatore ha eletto il tempio come suo territorio, sterminando quasi totalmente la nutrita pattuglia di Vergini della Luna che doveva preparare il posto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Meliya Arkona - Vimanda</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/meliya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/meliya/</guid>
      <description>Meliya Arkona / Vimanda # Rakshasa leader della casata Arkona. Vimanda è il nome da Rakshasa, Meliya il nome con cui ha scelto di farsi conoscere in forma umana a Korvosa.
Vimanda (aka Meliya Arkona)
Gli Arkona sono stati uccisi alcuni anni fa dai genitori di Vimanda e Bahor: i Rakshasa si sono instaurati al posto dei malcapitati umani in Korvosa, grazie alle loro capacita mutaforma, insieme ai loro servitori e ai loro figli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Picco del Gelo</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/f_picco-del-gelo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/f_picco-del-gelo/</guid>
      <description>Picco del gelo # Dopo un&amp;rsquo;ascesa di circa due giorni e mezzo, si giunge alla valle alla base del picco de gelo. L&amp;rsquo;arrivo è da ovest, la valle è a forma di c pressoché perfetta, a circondare il picco vero e proprio, una guglia che si innalza ancora per 500 metri. La valle è circondata a nord, sud ed ovest da montagne, seppur più basse del picco (fra 100 e 200 metri più alte della valle), mentre il lato est termina con un precipizio, simile a quello che separa le terre cineree dalla parte bassa di Varisia (come a Kaer Maga).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/amin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/amin/</guid>
      <description>Amin Jalento # Nobile studente di Vencarlo, non particolarmente dotato né per la spada né per la musica
Amin Jalento
Incontro con i PG # I PG incontrano Amin durante i tumulti che seguono la morte del re, salvandolo dalla folla inferocita che vede nei nobili la causa dei loro mali.
Amin sviluppa una tenera amicizia con Veleno, con il quale condivide lezioni di musica da padre Steve, presso il tempio di Shelyn, e di spada, presso l&amp;rsquo;accademia Orisini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acropoli dei guardaschiavi</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ga_acropoli-guardaschiavi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ga_acropoli-guardaschiavi/</guid>
      <description>Acropoli dei guardaschiavi # In superficie, ciò che rimane dell&amp;rsquo;acropoli è una torre parzialmente crollata recante il segno della stella a 7 punte: il Sihedron. Subito accanto al simbolo, una doppia porta in pietra dai battenti larghi 6 metri è socchiusa e si apre su una polverosa rampa di scale che scende nel cuore dell&amp;rsquo;acropoli. La porta è sempre stata così, aperta e sinistramente invitante. Persino i tentativi da parte degli Shoanti di chiuderla si sono infine rivelati fallimentari per ragioni misteriose.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verik Vancaskerkin</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/verik/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/verik/</guid>
      <description>Verik Vancaskerkin # Leader dei Ragazzi del Macello
Verik Vancaskerkin
Rapporti con i PG # I PG lo hanno incontrato quando, a capo della sua banda, stava accumulando carne e verdure per la sua amata Meliya. In realtà, Meliya lo usava per spiare la guardia Korvosiana, e il cibo messo da parte serviva per nutrire l&amp;rsquo;esercito con cui gli Arkona speravano di rovesciare Ileosa. In più, la sua banda si dedicava, a sua insaputa, ad attività trasversali come mercenari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Casa della Luna</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gb_casa-della-luna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gb_casa-della-luna/</guid>
      <description>Casa della Luna # Un santuario fatto di pietra dai riflessi argentati, la Casa della Luna è un tempio dedicato a Desna (divinità maggiore della libertà e del viaggio), eretto prima che arrivassero i Thassiloniani (quelli che hanno eretto l&amp;rsquo;acropoli dei guardaschiavi). E&amp;rsquo; una delle poche costruzioni delle terre cineree che non sia stata influenzata dall&amp;rsquo;arrivo di Thassilon.
Il clan nomade della Luna ci si ferma almeno una volta all&amp;rsquo;anno (divinità della libertà e del viaggio), e spesso deve essere un minimo allestito e ripulito, ragion per cui un gruppo di vergini della luna va in avanscoperta a preparare il terreno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Grau Soldado (e famiglia)</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/grau/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/grau/</guid>
      <description>Grau Soldado # Guardia sbronza ed ex studente di Vencarlo
Grau Soldado
Born in Sandpoint over on Varisia’s west coast, Grau fled an alcoholic and abusive father at an early age. He wound up here in Korvosa where, after a failed pickpocketing attempt, he was taken in by one of Korvosa’s most talented fighters, a man named Vencarlo Orisini. Vencarlo got the boy an apprenticeship with a good-natured smith, and when Grau wasn’t working, the swordmaster tutored the young man free of charge in the art of swordplay.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terreni di Caccoa di Fauci Cineree</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gc_terreni-fauci-cineree/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gc_terreni-fauci-cineree/</guid>
      <description>Terreni di Caccia di Fauci Cineree # Vasta pianura costellata da tanti coni simili a piccoli vulcani&amp;hellip; Ampie scie nel terreno mostrano chiaramente dove Fauci Cineree sia passato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guado di Fiamma</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gd_guadodifiamma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gd_guadodifiamma/</guid>
      <description>Guado di Fiamma # Un terrapieno lungo un centinaio di metri e largo la metà, circa 20 metri più in alto del livello del fiume, è l&amp;rsquo;accampamento del Clan del Sole. Qui vivono una cinquantina di Shoanti, in una quindicina abbondante di tende, fra cui Klar Pronto, il capo Clan, suo nipote Krojun, e uno Sciamano del Sole. Le guardie che vi hanno accolto vi suggerisco si seguire con la massima precisione i loro passi, nell&amp;rsquo;avvicinarvi al villaggio, come se ci fossero delle pericolose trappole a difesa dell&amp;rsquo;accampamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roccialampo</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ge_roccialampo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ge_roccialampo/</guid>
      <description>Roccialampo # Piccola mesa a circa 20 minuti a piedi ad est di Guado di Fiamma, è il sito in cui i giovani Shoanti sostengono la prova del totem.
Roccialampo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sabina Merrin</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/sabina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/sabina/</guid>
      <description>Sabina Merrin # Leader delle vergini grigie
Sabina Merrin
Rapporti con i PG # I PG la hanno incontrata di sfuggita all&amp;rsquo;ininzio del&amp;rsquo;avventura, quando la Regina Ileosa ha concesso loro udienza. Classico militare rigido e distaccato, con probabilmente un&amp;rsquo;opinione un po&amp;rsquo; troppo alta del suo Corpo e un po&amp;rsquo; troppo bassa del resto del mondo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volta Testadimorto</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/h_testadimorto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/h_testadimorto/</guid>
      <description>Volta Testadimorto # Sita sotto Palazzo Lungacro, ora ospita il QG delle Mantidi Rosse e delle Vergini Grigie. Palazzo Lungacro stesso è diventato la caserma delle vergini Grigie (le Mantidi Rosse ufficialmente non sono a Korvosa&amp;hellip;)
Prima dell&amp;rsquo;avvento della Regina, Palazzo Lungacro era la sede del tribunale e la Volta Testadimorto la prigione per i criminali più pericolosi.
La Società Cerulea conosce un accesso segreto a Volta Testadimorto, grazie ad una collaborazione con un gruppo di Derro (più intraprendenti di altri) che si sono particolarmente avvicinati alla superficie&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Andaisin</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/andaisin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/andaisin/</guid>
      <description>Lady Andaisin # Capo del culto di Urgathoa
Lady Andaisin
Andaisin la mietitrice
Andaisin la mietitrice</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ausio</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/ausio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/ausio/</guid>
      <description>Ausio Carowyn # Ultimo Carowyn sopravvissuto dopo la furia di Jolistina</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bhrunilda</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/bhrunilda/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/bhrunilda/</guid>
      <description>Bhrunilda # Infermiera e receptionist alla Casa della Vergine Benedetta</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Caydence</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/caydence/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/caydence/</guid>
      <description>Caydence # Cameriera ai Tre Anelli
Caydence Caylean</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Darvayne</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/darvayne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/darvayne/</guid>
      <description>Darvayne Gios Amprey # Ambasciatore chelaxiano con un segreto imbarazzante
Darvayne Gios Amprei</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Davaulus</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/davaulus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/davaulus/</guid>
      <description>Dr. Reiner Davaulus # Capo dei medici della regina</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Devargo</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/devargo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/devargo/</guid>
      <description>Devargo Barvasi # Re dei Ragni della Coda d&amp;rsquo;Anguilla</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Deyanira</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/deyanira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/deyanira/</guid>
      <description>Deyanira Mirukova # Preoccupata sorella di Ruan Mirukova
Deyanira Mirukova</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Eodred</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/eodred/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/eodred/</guid>
      <description>Re Eodred II # Precedente sovrano di Korvosa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaedren</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/gaedren/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/gaedren/</guid>
      <description>Gaedren Lamm # Signore del crimine della Vecchia Pescheria
Gaedren Lamm</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gaekhen</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/gaekhen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/gaekhen/</guid>
      <description>Gaekhen # Nipote assassinato di Mille-Ossa
Gaekhen</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Girrigz</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/girrigz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/girrigz/</guid>
      <description>Girrigz # Ratto mannaro vendicativo che odia gli umani</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Halvara</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/halvara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/halvara/</guid>
      <description>Halvara # Padrona del bordello La casa di Nuvole, a Coda d&amp;rsquo;anguilla</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il Fascista</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/fascista/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/fascista/</guid>
      <description>Il fascista # Assiduo frequentatore della locanda dei tre anelli, esperto politologo con ottime fonti, si distingue per le sue posizioni estremamente favorevoli nei confronti dell&amp;rsquo;ordine costituito, in particolare dopo la morte di re Eodred e il nuovo corso imposto dalla Regina Ileosa.
Relazioni con i PG # I PG hanno incontrato più volte l&amp;rsquo;anarchico e il fascista presso la locanda dei 3 anelli, a Korvosa. Spesso le loro lucide analisi, seppur fazione, hanno aiutato i personaggi nell&amp;rsquo;avere il polso della situazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Imperatore</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/imperatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/imperatore/</guid>
      <description>Pilts Swastel, l&amp;rsquo;Imperatore (di Vecchia Korvosa) # Sedicente imperatore di Vecchia Korvosa
Pilts Swastel</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jabbyr</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/jabbyr/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/jabbyr/</guid>
      <description>Jabbyr # Gnomo carnefice di Pilts Swastel
Jabbyr
Jabbyr</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jolistina</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/jolistina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/jolistina/</guid>
      <description>Jolistina Susperio # Elfa folle ossessionata da Rolth Lamm</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;anarchico</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/anarchico/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/anarchico/</guid>
      <description>L&amp;rsquo;anarchico # Assiduo frequentatore della locanda dei tre anelli, esperto politologo con ottime fonti, si distingue per le sue posizioni estremamente critiche nei confronti dell&amp;rsquo;ordine costituito, in particolare dopo la morte di re Eodred e il nuovo corso imposto dalla Regina Ileosa.
Relazioni con i PG # I PG hanno incontrato più volte l&amp;rsquo;anarchico e il fascista presso la locanda dei 3 anelli, a Korvosa. Spesso le loro lucide analisi, seppur fazione, hanno aiutato i personaggi nell&amp;rsquo;avere il polso della situazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Laori</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/laori/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/laori/</guid>
      <description>Laori Vaus # Allegra chierica</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Majenko</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/majenko/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/majenko/</guid>
      <description>Majenko # Draco del focolare, prigioniero a coda d&amp;rsquo;anguilla</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marcus Endrin</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/marcusendrin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/marcusendrin/</guid>
      <description>Marcus Endrin # Capo della compagnia nera</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Marialuna Rottermeier</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/marialuna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/marialuna/</guid>
      <description>Giovane sposa di McKon, e figlia di Mariastella, è stata rapita da una banda di hobgoblin capitanati da Kreetk, per conto di non si sa chi&amp;hellip;
Marialuna Rottermeier
Rapporto con i PG # Era prigioniera sotto il castello Arkona, nel Labirinto Vivificato, ed è stata liberata dai PG mentre mettevano a ferro e fuoco il complesso per trovare Vencarlo e Neolandus. Adesso madre e figlia riposano ad Harse, relativamente al sicuro lontano da Korvosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mariastella Rottermeier</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/mariastella/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ricorrenti/mariastella/</guid>
      <description>Rispettata (temuta?) veneranda istitutrice molto nota alla nobiltà di Korvosa. E madre di Marialuna.
Mariastella Rottermeier
Dopo una gioventù scapestrata, in cui ha affinato le sue arti meno nobili, si è trovata costretta a ricominciare una vita in un&amp;rsquo;altra città, e ha scoperto che la sua naturalezza nelle lingue poteva essere messa a frutto in maniera più legale&amp;hellip; E negli ultimi 30 anni si è distinta per insegnare geografia e lingue straniere (e alcune missioni diplomatiche) a quasi tre generazioni di giovani korvosiani dissoluti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Padre Steve</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/steve/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/steve/</guid>
      <description>Padre Steve # Chierico a capo del culto di Shelyn a Korvosa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ramoska</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/ramoska/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/ramoska/</guid>
      <description>Ramoska Arkminos # Vampiro nosferatu alleato del culto di Urgathoa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rolth</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/rolth/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/rolth/</guid>
      <description>Rolth Lamm # Necromante e alleato del culto di Urgathoa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ruan Mirukova</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/ruan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/ruan/</guid>
      <description>Ruan Mirukova # Talentuoso suonatore di Ocarina</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Salvatore</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/salvatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/salvatore/</guid>
      <description>Salvatore Grido # Artista mezzo pazzo ispirato da visioni oscure
Salvator Grido</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sivit</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/sivit/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/sivit/</guid>
      <description>Sivit # Sfinge oscura padrona del Labirinto Vivificato
Sivit</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TestaDiCavolo</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/testadicavolo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/testadicavolo/</guid>
      <description>Testadicavolo # Un mezzosangue ogre particolarmente brutto</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Togomor</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/togomor/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/togomor/</guid>
      <description>Togomor # Mago enfio siniscalco di Kastel Korvosa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vendra</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/vendra/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/vendra/</guid>
      <description>Vendra Loaggri # Imbonitrice, proprietaria della Lavanda</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Venster</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/venster/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/venster/</guid>
      <description>Venster Arabasti # Fratellastro (scomparso) di Eodred
xxx</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vreeg</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/vreeg/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/vreeg/</guid>
      <description>Vreeg # Derro alleato di Rolth Lamm</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yargin</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/yargin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/yargin/</guid>
      <description>Yargin # Braccio destro di Gaedren Lamm</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Yvicca</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/yvicca/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/parti-precedenti/yvicca/</guid>
      <description>Yvicca # Megera marina alleata del culto di Urgathoa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 settembre 2022 - Parte 2</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929_2/</guid>
      <description>Per strada, dei lupi vi hanno molestato
Viaggio # Avete cavalli da guerra, da soma e provviste (grazie Jasan) per 4 settimane. Contate di arrivare in 5 giorni a Kaer Maga, punto di ingresso nelle lande cineree. La prima notte, due lupi più grossi del normale sono venuti a trovarvi. Il secondo giorno, 4 lupi vi hanno seguito da lontano. La sera, un branco di 21 lupi vi ha attaccato, ne sono rimasti abbastanza pochi, dopo i fuochi (cit).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 settembre 2022 - Parte 1</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929/</guid>
      <description>Ileosa forse in possesso di denti di Mezzanotte, zanne di un antico e malvagio Drago (leggende?). Occorre trovare il clan Shoanti del teschio, che forse sa qualcosa di tali leggende Per strada, dei lupi vi hanno molestato Racconto Neolandus # Neolandus racconta tutto quello che sa in generale.
Tutti sanno che sotto Castel Korvosa ci sono stanze chiuse da tempo immemore. Alcuni (fra cui Neolandus) sanno che esistono i &amp;ldquo;denti di mezzanotte&amp;rdquo;, sacra reliquia per gli Shoanti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 settembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220922/</guid>
      <description>Dopo aver avvisato Cressida, diete scappati da Vecchia Korvosa con Vencarlo e Neolandus, diretti a Harse (dove già si era rifugiata Trinia Sabor). Lì Jasan Adriel, un vecchio amico di Vencarlo, è disposto a darvi ospitalità per tutto il tempo che serve. E lì Neolandus vi racconterà tutto quello che ha scoperto su Ileosa. Lungo il tragitto:
Zellara predice il vostro futuro incontrate un &amp;ldquo;vecchio dalla barba bianca&amp;rdquo;, che dice di chiamarsi Tiriac, che cena e pernotta con voi e mi omaggia di interessanti nuove armi o potenziamenti alle vostre vecchie armi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Richiamino su Ileosa/Vencarlo/Neolandus</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220928-richiamino-su-ileosavencarloneolandus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220928-richiamino-su-ileosavencarloneolandus/</guid>
      <description>All&amp;rsquo;inizio dell&amp;rsquo;avventura in v. Korvosa, la regina Ileosa ha convocato d&amp;rsquo;urgenza (mezz&amp;rsquo;ora di preavviso) un discorso pubblico, che voi avete mancato in pieno:
La regina Ileosa sfoggia una nuova corona, adorna di zanne Epidemia sconfitta, Davaulus e i suoi (=di lui) medici erano gli unici colpevoli Togomir, mago e apprezzato (da lei) consigliere della regina, nominato siniscalco L&amp;rsquo;Ordine del chiodo è rintanato nella Cittadella Vraid, 50 km a sud di Korvosa Compagnia nera sciolta, le Vergini grigie sono nominate protettrici ufficiali di Korvosa, e Sabina Merrin è promossa Generale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc1/</guid>
      <description>A 300 anni dalla fondazione di Korvosa, l&amp;rsquo;ultimo re morì misteriosamente e la vostra città cadde nell&amp;rsquo;anarchia. In tale confusione, lo spirito di una cartomante di nome Zellara vi offrì l&amp;rsquo;occasione di vendicarvi di Gaedren Lamm, una vostra vecchia (e brutta) conoscenza. Dopodiché veniste reclutati da Cressida Kroft, il capo della guardia korvosiana, per dare una mano a bloccare i disordini.
Una città in crisi # Il re sta morendo, l&amp;rsquo;anarchia regna a Korvosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc2/</guid>
      <description>Nemmeno il tempo di gioire di questa calma ritrovata che scoppiò un&amp;rsquo;epidemia letale di &amp;ldquo;velo di sangue”, ma riusciste a trovare la cura&amp;hellip; Scoprendo inoltre che la regina Ileosa è profondamente coinvolta con la propagazione della malattia.
Trovare la cura # Poco dopo, quando i disordini in città sono sedati, Vencarlo vi chiede di portare al sicuro Trinia, che il suo amico Blackjack ha temporaneamente nascosto nella sua accademia.
In una notte buia e tempestosa un mercantile con issata la bandiera del colera è fatto affondare dalle nuove armi installate dalla regina sulle mura della città: opera delle Vergini grigie, la polizia privata della regina guidate da Sabina Merrin, sua amante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc3/</guid>
      <description>Trovare Vencarlo e Neloandus a vecchia Korvosa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/apprensura/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/apprensura/</guid>
      <description>Apprensura # La scelta # Personaggio carta vaticinio incontro Ale Il ciclone Sara L&amp;rsquo;orso Marco La forgia Nik Il vasto cielo Punti apprensura # 2 punti apprensura a ciascun personaggio. Si può spendere 1 punto apprensura per ottenere uno a scelta fra i seguenti vantaggi.
Colpo brutale # avere +5 ai tiri per i danni con armi da mischia o naturali per la durata di un incontro oppure
ignorare la durezza di un oggetto per un round Forza mitica # essere considerato di 1 taglia più grande allo scopo di:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/timeline/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/timeline/</guid>
      <description>Timeline # Campagna # giorno evento -10 tentato assassinio di Ileosa 0 partenza da Vecchia Korvosa +3 Zellara +6 Tiriac +7 arrivo ad Harse +9/10 viaggio in compagnia dei Lupi +11 notte a Janderhoff, mex a Mille ossa +12 notte a Sirathu +13 ascesa a Kaer Maga, attacco da mezz&amp;rsquo;elfa su aquila gigante, arrivo a Kaer Maga +14 giornata di viaggio verso i Tumuli. +15 Salvo cataclismi, dovreste arrivare in zona Tumuli Kallow verso l&amp;rsquo;ora di cena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/menu/index/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/menu/index/</guid>
      <description> Personaggi </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
