<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Introduction on Maledizione del Trono Cremisi</title>
    <link>https://Layeel.github.io/CCT/</link>
    <description>Recent content in Introduction on Maledizione del Trono Cremisi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://Layeel.github.io/CCT/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ileosa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/ileosa/</guid>
      <description>Regina Ileosa Arabasti # Controversa regina di Korvosa, detentrice del potere dopo la morte del marito.
Storia # Ileosa si presentò a Korvosa come moglie trofeo di Eodred: bellezza mozzafiato con poco meno di un terzo degli anni del re, si è sempre disinteressata delle questioni del regno. Finché Eodred era in salute&amp;hellip;
Qualche mese fa, re Eodred è morto dopo lunga ed incurabile malattia, che ha resistito anche ai migliori chierici di Sarenrae ed Abadar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/zellara/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/zellara/</guid>
      <description>Zellara # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Campagna PF: Ira dei giusti</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/005-ira-giusti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/005-ira-giusti/</guid>
      <description>Ira dei giusti (faccio da master tutta la campagna) # La Piaga del Mondo ridusse in pezzi la realtà mortale all’alba dell’Era dei Presagi Perduti, annientando la nazione del Sarkoris e scatenando una bellicosa e famelica orda demoniaca sul mondo. Solo il repentino intervento di alcune nazioni di cavalieri, barbari ed eroi riuscì a bloccare l&amp;rsquo;armata dei demoni contenendola negli aspri territori del perduto Sarkoris e, nel corso del secolo successivo, crociata dopo crociata ha cercato di sconfiggere e cacciare definitivamente quelle malevole creature, senza però mai riuscirci.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cthulhu - Nyarlathotep</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/010-il-richiamo-di-cthulhu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/010-il-richiamo-di-cthulhu/</guid>
      <description>Maschere di Nyarlathotep (Il richiamo di Cthulhu, faccio il master tutta la campagna) # Tutto è per giocare l&amp;rsquo;avventura Le Maschere di Nyarlathotep, di cui ho sentito parlare e soprattutto letto un gran bene&amp;hellip; Praticamente l&amp;rsquo;hanno ristampata ad ogni nuova edizione del GdR il Richiamo di Cthulhu, tanto per dire&amp;hellip;
Ambientazione # L&amp;rsquo;ambientazione de Il Richiamo di Cthulhu è una versione fantastica del nostro mondo, tipicamente corrispondente al New England degli anni venti, ma come per molte storie di Lovecraft è possibile giocare in altre epoche e luoghi (alle volte anche non di questa terra).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lupo Normale</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/lupo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/lupo/</guid>
      <description>Niente di particolare, un simpatico cucciolone&amp;hellip; Anche a 20 alla volta non sono un problema, ormai&amp;hellip; Tipicamente, attaccano in gruppo, in un round completo usano 1 morso e 2 zampate.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neolandus Kalepopolis</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/neolandus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/neolandus/</guid>
      <description>Neolandus Kalepopolis # Siniscalco precedente e comandante della Compagnia Nera, scomparso poco dopo aver accompagnato i PG da Devargo. Rapito dagli Arkona perché li spalleggiase nella loro pretesa al trono, come salvatori di korvisa contrapposti a Ileosa. Liberato dai nostri eroi e portato in salvo (auspicabilmente) ad Harse.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Puma grosso</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/puma-grosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/puma-grosso/</guid>
      <description>Non vi ha attaccato, l&amp;rsquo;avete visto solo in lontananza. Avete notato solo una pelliccia rosso fuoco ed un corpo molto agile e scattante, nonostante la stazza.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terre cineree</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/terre-cineree/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/terre-cineree/</guid>
      <description>Terre cineree # La pianura riarsa dal sole delle Brughiere Storval conosciuta come Lande Cineree è forse il luogo più inospitale della Varisia. Questa terra di sabbia e cenere sembra un luogo dov&amp;rsquo;è difficile trovare qualunque tipo di vita, ma è casa di un numero di persone e di creature che combattono contro il caldo e contro le Ventobraci.
Geografia # Le Lande Cineree sono l&amp;rsquo;unica regione che geograficamente si trova ai piedi delle Brughiere Storval.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/vencarlo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/vencarlo/</guid>
      <description>Vencarlo # In arrivo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lupo Grosso</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/lupo-grosso/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/lupo-grosso/</guid>
      <description>Non molto di più di un lupo, se non che essendo grosso una volta e mezza un normale esemplare (infatti è di taglia grande, 2x1) ha la zampa un poco più pesante&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cyberpunk red (ultima ed)</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/015-cyberpunk/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/015-cyberpunk/</guid>
      <description>Cyberpunk # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/trinia/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/trinia/</guid>
      <description>Trinia Sabor # In arrivo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Altre campagne PF1</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/020-altre-campagne-pf1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/020-altre-campagne-pf1/</guid>
      <description> Altre campagne PF1 # Pesca da pagina Paizo: ci dovrebbe essere la pagina riassuntiva dell&amp;rsquo;adventure path che le descrive tutte, poche righe ognuna. Occhio alla traduzione in italiano&amp;hellip;
Strange Aeons === Cthulhu, grandi antichi Carrion crawler === Ravenloft, horror </description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/tumuli-kallow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/tumuli-kallow/</guid>
      <description>Tumuli Kallow # 100 km ad est di Kaer Maga, lì vi aspetta Mille Ossa. E&amp;rsquo; il luogo in cui, da 300 anni, tutte le tribù Shoanti mandano a seppellire i loro morti. Sono custoditi dalla tribu del teschio, gli Skoan-Quah. L&amp;rsquo;accampamento, fra cui la tenda che accoglie i PG, è situato sul lato occidentale della valle, altrimenti ricoperta di cumuli di pietre sotto cui i guerrieri Shoanti riposano per l&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Insetto gigante</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/insetto-gigante/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/insetto-gigante/</guid>
      <description>Non ne avete incontrati in senso stretto, alcuni esemplari si sono avvicinati al vostro accampamento, ma li avete &amp;ldquo;convinti&amp;rdquo; a girare al largo&amp;hellip;
Taglia grande, 6 zampe, non sembrano animali ma bestie magiche, vi è stato difficile capire se vi stavano osservando incuriositi, sulla difensiva o con intenti predatori.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Witcher</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/025-witcher/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/025-witcher/</guid>
      <description>The Witcher # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>L&#39;unico anello</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/030-the-one-ring/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/030-the-one-ring/</guid>
      <description>The One ring - L&amp;rsquo;unico anello # Il signore degli anelli
https://www.tomshw.it/culturapop/the-one-ring-second-edition-recensione/
Dovrebbe essere già stato tradotto in italiano
TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Chimera</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/chimera/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/bestiario/chimera/</guid>
      <description>Taglia grande, un corpo di leone con tre teste: capra, leone, drago.
La testa di drago soffia, anche se è facile evitare l&amp;rsquo;attacco. Non sembrano particolarmente dotati di pellaccia dura, ma se state fermi a scambiarvi carezze, loro vi fanno 5 attacchi alla volta (le tre teste e le due zampe superiori).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sine requie</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/035-sine-requie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/035-sine-requie/</guid>
      <description>Sine Requie # Il gioco è ambientato in un 1957 alternativo.
Tredici anni prima, durante il D-Day, ogni persona morta, per qualche inspiegabile ragione, tornò in vita: questa data, venne ricordata come &amp;ldquo;Il Giorno del Giudizio&amp;rdquo;. Statunitensi e inglesi interruppero lo sbarco in Normandia e si ritirarono oltre la Manica dopo che le truppe sbarcate, oltre alla resistenza tedesca, trovarono quella dei morti viventi. Molti Stati non ebbero la forza di fronteggiare la violenza di quell&amp;rsquo;orrore e caddero, davanti alla feroce fame di quelle mostruose creature; solo pochi sopravvissuti resistettero in quelle desolate lande note anche come &amp;ldquo;Terre Perdute&amp;rdquo;: in queste aree, sparuti gruppi di persone, coraggiose o impazzite, vivono alla giornata, in una terra in cui trovare l&amp;rsquo;acqua o i viveri può costare la vita; il suolo è graffiato dagli striscianti passi delle orde dei Morti (e di altre mostruose creature), poiché il mondo è permeato anche da culti, riti e magie arcane, trasformatisi da credenze popolari in tenebrose realtà.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pathfinder 2nda ed</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/040-pf2e/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/040-pf2e/</guid>
      <description>Pathfinder 2nda edizione # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DnD 5E &#43; Ambientazioni</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/050-dnd5e/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/050-dnd5e/</guid>
      <description>DnD 5a edizione + ambientazioni # Spelljammer Dragonlance Eberron Ravenloft TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coriolis</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/055-coriolis/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/055-coriolis/</guid>
      <description>Coriolis # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>LOTR Roleplaying 5E</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/045-il-signore-degli-anelli/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/prossima-campagna/045-il-signore-degli-anelli/</guid>
      <description>The Lord of the Rings Roleplaying 5E # Trasposizione regolamento DnD5ed di The one ring
TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/cressida/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/cressida/</guid>
      <description>Cressida Kroft # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2 novembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221102/</guid>
      <description>A fine giornata avete incontrato un gruppo di barbari Shoanti alle prese con degli assassini della mantide rossa. I barbari vi hanno accompagnato ai tumuli Kallow, dove Mille-Ossa vi ha accolto amichevolmente e dove avete conosciuto Krojun, eroe degli Shoanti, che si è confrontato con McKon in un&amp;rsquo;amichevole sfida di Sredna. La sera, si terrà il Falò del Consiglio delle Ossa, in cui si parlerà dei problemi che affliggono voi e la regione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 ottobre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221026/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221026/</guid>
      <description>Partiti per la vostra traversata desertica di 2 giorni (almeno) verso i Tumuli Kallow. Un quasi incontro con degli insetti giganti e un incontro ravvicinato con chimere che vi hanno fatto scoprire le gioie di una formazione a testuggine contro avversari più grossi di voi che hanno attacchi ad area. Però quest&amp;rsquo;incontro vi ha fatto bene, visto che vi siete accorti di essere in mezzo ad un deserto senza sapere nulla, di fatto, della vostra destinazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 ottobre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221019/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221019/</guid>
      <description>Finito il combattimento con la druida mezz&amp;rsquo;elfa cacciatrice di taglie. Siete arrivati a Kaer Maga, città di rifugiati ed emarginati. Probabilmente la pista principale che va verso est porta ai Tumuli Kallow.
Sessione # Combattimento # Avete eliminato Yala, la cacciatrice di taglie messa sulle vostre tracce da Ileosa. Un branco di lupi stava per attaccarvi, ma alla morte di Yala è tornato verso la pianura, il suo ambiente naturale. Come se Yala li stesse aizzando contro di voi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 ottobre 2010</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221004/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221004/</guid>
      <description>Nessun problema attraverso Janderhoff e Sirathu. Avete contattato Mille-Ossa con Inviare: vi aspetta ai Tumuli Kallow, 100 km a est di Kaer Maga. Durante la salita all&amp;rsquo;altopiano Storval, siete stati assaliti da una mezz&amp;rsquo;elfa a cavallo di un&amp;rsquo;aquila gigante.
Sessione # Avete proseguito attraverso Janderhoff, pernottando al Boccale Bucato, e Sirathu, dove avete passato la notte al Veliero Volante. In entrambi i posti vi hanno detto che non hanno mai visto lupi grandi come i due della prima notte, e che trovano molto strano essere attaccati dai lupi in pianura: di solito se ne stanno fra le montagne e belli lontani dagli umani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/harse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/harse/</guid>
      <description>Harse # Harse is a narrow village located on a strip of land at the point where Sarwin River empties into Falcon River. The village itself consists of just a few dozen buildings, including a church dedicated to Erastil, two general stores, two taverns (the Spotted Pony and the somewhat dingier Nag Bag), a large inn (Rancher’s Retreat), and a bustling ferry service.
There isn’t much for foreigners in Harse, and the villagers have little to offer powerful adventurers apart from rumors.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kaer Maga</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/kaer-maga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/kaer-maga/</guid>
      <description>Kaer Maga # La più piccola delle maggiori città Varisiane è l&amp;rsquo;inusuale città di Kaer Maga, che si trova in una delle più alte parti della Catena Storval, ed è punto di ingresso per le lande cineree.
Essa esiste come uno Stato basilare ed anarchico, con numerosi piccoli gruppi di potere che cercano di perseguire i propri interessi. La città di Kaer Maga (pronunciato kaer MAH-gah) è stata costruita all&amp;rsquo;interno delle rovine di un&amp;rsquo;antica fortezza: un anello a sei facce di 80 piedi d&amp;rsquo;altezza (circa 24 metri) di solida pietra, che si estende per più di mezzo miglio di diametro e sormontato da torri di ogni forma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mille Ossa</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/mille-ossa/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/mille-ossa/</guid>
      <description>Mille ossa # rapporti con i PG # Lo avete aiutato a recuperare il cadavere sotto i tumuli in città, nelle prime fasi dell&amp;rsquo;epidemia.
Vi ha accolto amichevolmente ai tumuli Kallow, vi ha introdotto sommariamente alle personalità della sua tribù Shoanti, ma purtroppo non abbastanza a Krojun.
Staserà parlerete con lui e le altre figure di riferimento degli Shoanti della tribù del Teschio durante il Falò del Consiglio delle Ossa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/yala/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/yala/</guid>
      <description>Yala, la signora dei luoghi elevati # Druida mezz&amp;rsquo;elfa cacciatrice di taglie sui generis che vi ha attaccato per conto della regina.
I Signori dei Luoghi Elevati, l&amp;rsquo;ordine dei guardiani cui è devota, padroneggia aria, ghiaccio, animali ed elementali per difendere i luoghi sacri a loro affidati. Yala è stata radiata tempo fa dall&amp;rsquo;ordine, perché ha un concetto di difesa dei luoghi sacri e di cosa offenda la pietra molto peculiare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jasan</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/jasan/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/jasan/</guid>
      <description>Jasan Adriel # Padrone della Fattoria del Merlo, ad Harse</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Krojun mangia-ciò-che-uccide</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/krojun/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/krojun/</guid>
      <description>Krojun mangia-ciò-che-uccide # Eroe degli Shoanti Sklar-Quah, molto campanilista e diffidente nei confronti dei non-Shoanti. Si trova ai tumuli Kallow per accompagnare il corpo di Berak, eroe caduto combattendo gli orchi.
Relazioni con i PG # Ha accolto i PG con molto distacco, al limite dello sdegno, e li ha sfidati a Sredna, uscendone sconfitto. Sembra comunque che abbia accettato la sconfitta di buon grado, riconoscendo il valore dell&amp;rsquo;avversario e, forse, anche di tutto il gruppo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Una-Vita</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/una-vita/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/una-vita/</guid>
      <description>Una-Vita # Maschio umano.
Magro e taciturno, è il capo della tribù del teschio (Skoan-Quah).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cenere Danzante</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/cenere-danzante/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/cenere-danzante/</guid>
      <description>Cenere Danzante # Anziana femmina umana
Sciamana e anziana (nel senso di anziana del villaggio) dei Tumuli Kallow</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Shoanti</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/shoanti/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/shoanti/</guid>
      <description>Shoanti # Nomadi barbaro-druidi, amano vivere nella natura. Tendenzialmente nomadi, vivono nelle tende e non in case.
Organizzati in 3 clan:
clan della Luna, o Lyrune-Quah clan del Sole, o Sklar-Quah: guerrafondai, ma gli unici che potrebbero avere qualche conoscenza dei enti di Mezzanotte. clan del teschio, Skoan-Quah: abitanti della regione più orientale, hanno tentato di costruire una pace duratura con Korvosa. Sono i custodi dei Tumuli Kallow, ove le tre tribù portano i loro morti per la sepoltura da tre secoli.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/glorio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/glorio/</guid>
      <description>Glorio Arkona / Bahor # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/meliya/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/meliya/</guid>
      <description>#Meliya Arkona / Vimanda
TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/janderhoff/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/janderhoff/</guid>
      <description>Janderhoff # The dwarves of the Sky Citadel of Janderhoff have lived in the region since they emerged here during their Quest for Sky, yet have never expanded significantly beyond Janderhoff’s walls. Most of the stone and metal used by Korvosa comes from Janderhoff, and in return the dwarves depend heavily on Korvosa for luxury goods, exotic foods, and other nonessentials. Janderhoff can survive without Korvosa’s support, although in less comfort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/sirathu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/sirathu/</guid>
      <description>Sirathu (population 440) # The poorest of Korvosa’s holdings, Sirathu only recently came under the city’s control, as Korvosa wrested it from Kaer Maga with the Treaty of Sirathu in 4663.
Non male la taverna &amp;ldquo;Il Veliero Volante&amp;rdquo;, così chiamata da una leggenda che il nonno raccontava al padrone quand&amp;rsquo;era piccolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/amin/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/amin/</guid>
      <description>Amin Jalento # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/grau/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/grau/</guid>
      <description>Grau Soldado # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/sabina/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/sabina/</guid>
      <description>Sabina Merrin # TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 settembre 2022 - Parte 2</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929_2/</guid>
      <description>Per strada, dei lupi vi hanno molestato
Viaggio # Avete cavalli da guerra, da soma e provviste (grazie Jasan) per 4 settimane. Contate di arrivare in 5 giorni a Kaer Maga, punto di ingresso nelle lande cineree. La prima notte, due lupi più grossi del normale sono venuti a trovarvi. Il secondo giorno, 4 lupi vi hanno seguito da lontano. La sera, un branco di 21 lupi vi ha attaccato, ne sono rimasti abbastanza pochi, dopo i fuochi (cit).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 settembre 2022 - Parte 1</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929/</guid>
      <description>Ileosa forse in possesso di denti di Mezzanotte, zanne di un antico e malvagio Drago (leggende?). Occorre trovare il clan Shoanti del teschio, che forse sa qualcosa di tali leggende Per strada, dei lupi vi hanno molestato Racconto Neolandus # Neolandus racconta tutto quello che sa in generale.
Tutti sanno che sotto Castel Korvosa ci sono stanze chiuse da tempo immemore. Alcuni (fra cui Neolandus) sanno che esistono i &amp;ldquo;denti di mezzanotte&amp;rdquo;, sacra reliquia per gli Shoanti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 settembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220922/</guid>
      <description>Dopo aver avvisato Cressida, diete scappati da Vecchia Korvosa con Vencarlo e Neolandus, diretti a Harse (dove già si era rifugiata Trinia Sabor). Lì Jasan Adriel, un vecchio amico di Vencarlo, è disposto a darvi ospitalità per tutto il tempo che serve. E lì Neolandus vi racconterà tutto quello che ha scoperto su Ileosa. Lungo il tragitto:
Zellara predice il vostro futuro incontrate un &amp;ldquo;vecchio dalla barba bianca&amp;rdquo;, che dice di chiamarsi Tiriac, che cena e pernotta con voi e mi omaggia di interessanti nuove armi o potenziamenti alle vostre vecchie armi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Richiamino su Ileosa/Vencarlo/Neolandus</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220928-richiamino-su-ileosavencarloneolandus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220928-richiamino-su-ileosavencarloneolandus/</guid>
      <description>All&amp;rsquo;inizio dell&amp;rsquo;avventura in v. Korvosa, la regina Ileosa ha convocato d&amp;rsquo;urgenza (mezz&amp;rsquo;ora di preavviso) un discorso pubblico, che voi avete mancato in pieno:
La regina Ileosa sfoggia una nuova corona, adorna di zanne Epidemia sconfitta, Davaulus e i suoi (=di lui) medici erano gli unici colpevoli Togomir, mago e apprezzato (da lei) consigliere della regina, nominato siniscalco L&amp;rsquo;Ordine del chiodo è rintanato nella Cittadella Vraid, 50 km a sud di Korvosa Compagnia nera sciolta, le Vergini grigie sono nominate protettrici ufficiali di Korvosa, e Sabina Merrin è promossa Generale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc1/</guid>
      <description>Una città in crisi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc2/</guid>
      <description>Trovare la cura</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc3/</guid>
      <description>Trovare Vencarlo e Neloandus a vecchia Korvosa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/imperatore/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/imperatore/</guid>
      <description>TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/togomir/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/personaggi/togomir/</guid>
      <description>TBD</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/apprensura/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/apprensura/</guid>
      <description>Apprensura # La scelta # Personaggio carta vaticinio incontro Ale Il ciclone Sara L&amp;rsquo;orso Marco La forgia Nik Il vasto cielo Punti apprensura # 2 punti apprensura a ciascun personaggio. Si può spendere 1 punto apprensura per ottenere uno a scelta fra i seguenti vantaggi.
Colpo brutale # avere +5 ai tiri per i danni con armi da mischia o naturali per la durata di un incontro oppure
ignorare la durezza di un oggetto per un round Forza mitica # essere considerato di 1 taglia più grande allo scopo di:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/timeline/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/timeline/</guid>
      <description>Timeline # giorno evento -10 tentato assassinio di Ileosa 0 partenza da Vecchia Korvosa +3 Zellara +6 Tiriac +7 arrivo ad Harse +9/10 viaggio in compagnia dei Lupi +11 notte a Janderhoff, mex a Mille ossa +12 notte a Sirathu +13 ascesa a Kaer Maga, attacco da mezz&amp;rsquo;elfa su aquila gigante, arrivo a Kaer Maga +14 giornata di viaggio verso i Tumuli. +15 Salvo cataclismi, dovreste arrivare in zona Tumuli Kallow verso l&amp;rsquo;ora di cena.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/menu/index/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/menu/index/</guid>
      <description> Personaggi </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
