<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Atlante on Maledizione del Trono Cremisi</title>
    <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/</link>
    <description>Recent content in Atlante on Maledizione del Trono Cremisi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Terre cineree</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/_terre-cineree/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/_terre-cineree/</guid>
      <description>Terre cineree # La pianura riarsa dal sole delle Brughiere Storval conosciuta come Lande Cineree è forse il luogo più inospitale della Varisia. Questa terra di sabbia e cenere sembra un luogo dov&amp;rsquo;è difficile trovare qualunque tipo di vita, ma è casa di un numero di persone e di creature che combattono contro il caldo e contro le Ventobraci.
Geografia # Le Lande Cineree sono l&amp;rsquo;unica regione che geograficamente si trova ai piedi delle Brughiere Storval.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harse</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/a_harse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/a_harse/</guid>
      <description>Harse # Harse is a narrow village located on a strip of land at the point where Sarwin River empties into Falcon River. The village itself consists of just a few dozen buildings, including a church dedicated to Erastil, two general stores, two taverns (the Spotted Pony and the somewhat dingier Nag Bag), a large inn (Rancher’s Retreat), and a bustling ferry service.
There isn’t much for foreigners in Harse, and the villagers have little to offer powerful adventurers apart from rumors.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sirathu</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/b_sirathu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/b_sirathu/</guid>
      <description>Sirathu (population 440) # The poorest of Korvosa’s holdings, Sirathu only recently came under the city’s control, as Korvosa wrested it from Kaer Maga with the Treaty of Sirathu in 4663.
Non male la taverna &amp;ldquo;Il Veliero Volante&amp;rdquo;, così chiamata da una leggenda che il nonno raccontava al padrone quand&amp;rsquo;era piccolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Janderhoff</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ba_janderhoff/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ba_janderhoff/</guid>
      <description>Janderhoff # The dwarves of the Sky Citadel of Janderhoff have lived in the region since they emerged here during their Quest for Sky, yet have never expanded significantly beyond Janderhoff’s walls. Most of the stone and metal used by Korvosa comes from Janderhoff, and in return the dwarves depend heavily on Korvosa for luxury goods, exotic foods, and other nonessentials. Janderhoff can survive without Korvosa’s support, although in less comfort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kaer Maga</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/c_kaer-maga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/c_kaer-maga/</guid>
      <description>Kaer Maga # La più piccola delle maggiori città Varisiane è l&amp;rsquo;inusuale città di Kaer Maga, che si trova in una delle più alte parti della Catena Storval, ed è punto di ingresso per le lande cineree.
Essa esiste come uno Stato basilare ed anarchico, con numerosi piccoli gruppi di potere che cercano di perseguire i propri interessi. La città di Kaer Maga (pronunciato kaer MAH-gah) è stata costruita all&amp;rsquo;interno delle rovine di un&amp;rsquo;antica fortezza: un anello a sei facce di 80 piedi d&amp;rsquo;altezza (circa 24 metri) di solida pietra, che si estende per più di mezzo miglio di diametro e sormontato da torri di ogni forma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tumuli Kallow</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/e_tumuli-kallow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/e_tumuli-kallow/</guid>
      <description>Tumuli Kallow # 100 km ad est di Kaer Maga, lì vi aspetta Mille Ossa. E&amp;rsquo; il luogo in cui, da 300 anni, tutte le tribù Shoanti mandano a seppellire i loro morti. Sono custoditi dalla tribu del teschio, gli Skoan-Quah. L&amp;rsquo;accampamento, fra cui la tenda che accoglie i PG, è situato sul lato occidentale della valle, altrimenti ricoperta di cumuli di pietre sotto cui i guerrieri Shoanti riposano per l&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Picco del Gelo</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/f_picco-del-gelo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/f_picco-del-gelo/</guid>
      <description>Picco del gelo # Dopo un&amp;rsquo;ascesa di circa due giorni e mezzo, si giunge alla valle alla base del picco de gelo. L&amp;rsquo;arrivo è da ovest, la valle è a forma di c pressoché perfetta, a circondare il picco vero e proprio, una guglia che si innalza ancora per 500 metri. La valle è circondata a nord, sud ed ovest da montagne, seppur più basse del picco (fra 100 e 200 metri più alte della valle), mentre il lato est termina con un precipizio, simile a quello che separa le terre cineree dalla parte bassa di Varisia (come a Kaer Maga).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acropoli dei guardaschiavi</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ga_acropoli-guardaschiavi/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ga_acropoli-guardaschiavi/</guid>
      <description>Acropoli dei guardaschiavi # In superficie, ciò che rimane dell&amp;rsquo;acropoli è una torre parzialmente crollata recante il segno della stella a 7 punte: il Sihedron. Subito accanto al simbolo, una doppia porta in pietra dai battenti larghi 6 metri è socchiusa e si apre su una polverosa rampa di scale che scende nel cuore dell&amp;rsquo;acropoli. La porta è sempre stata così, aperta e sinistramente invitante. Persino i tentativi da parte degli Shoanti di chiuderla si sono infine rivelati fallimentari per ragioni misteriose.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Casa della Luna</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gb_casa-della-luna/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gb_casa-della-luna/</guid>
      <description>Casa della Luna # Un santuario fatto di pietra dai riflessi argentati, la Casa della Luna è un tempio dedicato a Desna (divinità maggiore della libertà e del viaggio), eretto prima che arrivassero i Thassiloniani (quelli che hanno eretto l&amp;rsquo;acropoli dei guardaschiavi). E&amp;rsquo; una delle poche costruzioni delle terre cineree che non sia stata influenzata dall&amp;rsquo;arrivo di Thassilon.
Il clan nomade della Luna ci si ferma almeno una volta all&amp;rsquo;anno (divinità della libertà e del viaggio), e spesso deve essere un minimo allestito e ripulito, ragion per cui un gruppo di vergini della luna va in avanscoperta a preparare il terreno.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Terreni di Caccoa di Fauci Cineree</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gc_terreni-fauci-cineree/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gc_terreni-fauci-cineree/</guid>
      <description>Terreni di Caccia di Fauci Cineree # Vasta pianura costellata da tanti coni simili a piccoli vulcani&amp;hellip; Ampie scie nel terreno mostrano chiaramente dove Fauci Cineree sia passato.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Guado di Fiamma</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gd_guadodifiamma/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/gd_guadodifiamma/</guid>
      <description>Guado di Fiamma # Un terrapieno lungo un centinaio di metri e largo la metà, circa 20 metri più in alto del livello del fiume, è l&amp;rsquo;accampamento del Clan del Sole. Qui vivono una cinquantina di Shoanti, in una quindicina abbondante di tende, fra cui Klar Pronto, il capo Clan, suo nipote Krojun, e uno Sciamano del Sole. Le guardie che vi hanno accolto vi suggerisco si seguire con la massima precisione i loro passi, nell&amp;rsquo;avvicinarvi al villaggio, come se ci fossero delle pericolose trappole a difesa dell&amp;rsquo;accampamento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Roccialampo</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ge_roccialampo/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/ge_roccialampo/</guid>
      <description>Roccialampo # Piccola mesa a circa 20 minuti a piedi ad est di Guado di Fiamma, è il sito in cui i giovani Shoanti sostengono la prova del totem.
Roccialampo</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volta Testadimorto</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/h_testadimorto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/h_testadimorto/</guid>
      <description>Volta Testadimorto # Sita sotto Palazzo Lungacro, ora ospita il QG delle Mantidi Rosse e delle Vergini Grigie. Palazzo Lungacro stesso è diventato la caserma delle vergini Grigie (le Mantidi Rosse ufficialmente non sono a Korvosa&amp;hellip;)
Prima dell&amp;rsquo;avvento della Regina, Palazzo Lungacro era la sede del tribunale e la Volta Testadimorto la prigione per i criminali più pericolosi.
La Società Cerulea conosce un accesso segreto a Volta Testadimorto, grazie ad una collaborazione con un gruppo di Derro (più intraprendenti di altri) che si sono particolarmente avvicinati alla superficie&amp;hellip;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
