<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Atlante on Maledizione del Trono Cremisi</title>
    <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/</link>
    <description>Recent content in Atlante on Maledizione del Trono Cremisi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Terre cineree</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/terre-cineree/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/terre-cineree/</guid>
      <description>Terre cineree # La pianura riarsa dal sole delle Brughiere Storval conosciuta come Lande Cineree è forse il luogo più inospitale della Varisia. Questa terra di sabbia e cenere sembra un luogo dov&amp;rsquo;è difficile trovare qualunque tipo di vita, ma è casa di un numero di persone e di creature che combattono contro il caldo e contro le Ventobraci.
Geografia # Le Lande Cineree sono l&amp;rsquo;unica regione che geograficamente si trova ai piedi delle Brughiere Storval.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/tumuli-kallow/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/tumuli-kallow/</guid>
      <description>Tumuli Kallow # 100 km ad est di Kaer Maga, lì vi aspetta Mille Ossa. E&amp;rsquo; il luogo in cui, da 300 anni, tutte le tribù Shoanti mandano a seppellire i loro morti. Sono custoditi dalla tribu del teschio, gli Skoan-Quah. L&amp;rsquo;accampamento, fra cui la tenda che accoglie i PG, è situato sul lato occidentale della valle, altrimenti ricoperta di cumuli di pietre sotto cui i guerrieri Shoanti riposano per l&amp;rsquo;eternità.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/harse/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/harse/</guid>
      <description>Harse # Harse is a narrow village located on a strip of land at the point where Sarwin River empties into Falcon River. The village itself consists of just a few dozen buildings, including a church dedicated to Erastil, two general stores, two taverns (the Spotted Pony and the somewhat dingier Nag Bag), a large inn (Rancher’s Retreat), and a bustling ferry service.
There isn’t much for foreigners in Harse, and the villagers have little to offer powerful adventurers apart from rumors.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kaer Maga</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/kaer-maga/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/kaer-maga/</guid>
      <description>Kaer Maga # La più piccola delle maggiori città Varisiane è l&amp;rsquo;inusuale città di Kaer Maga, che si trova in una delle più alte parti della Catena Storval, ed è punto di ingresso per le lande cineree.
Essa esiste come uno Stato basilare ed anarchico, con numerosi piccoli gruppi di potere che cercano di perseguire i propri interessi. La città di Kaer Maga (pronunciato kaer MAH-gah) è stata costruita all&amp;rsquo;interno delle rovine di un&amp;rsquo;antica fortezza: un anello a sei facce di 80 piedi d&amp;rsquo;altezza (circa 24 metri) di solida pietra, che si estende per più di mezzo miglio di diametro e sormontato da torri di ogni forma.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/janderhoff/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/janderhoff/</guid>
      <description>Janderhoff # The dwarves of the Sky Citadel of Janderhoff have lived in the region since they emerged here during their Quest for Sky, yet have never expanded significantly beyond Janderhoff’s walls. Most of the stone and metal used by Korvosa comes from Janderhoff, and in return the dwarves depend heavily on Korvosa for luxury goods, exotic foods, and other nonessentials. Janderhoff can survive without Korvosa’s support, although in less comfort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/sirathu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/una-storia-di-ceneri/atlante/sirathu/</guid>
      <description>Sirathu (population 440) # The poorest of Korvosa’s holdings, Sirathu only recently came under the city’s control, as Korvosa wrested it from Kaer Maga with the Treaty of Sirathu in 4663.
Non male la taverna &amp;ldquo;Il Veliero Volante&amp;rdquo;, così chiamata da una leggenda che il nonno raccontava al padrone quand&amp;rsquo;era piccolo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
