<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Una storia di ceneri on Maledizione del Trono Cremisi</title>
    <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/</link>
    <description>Recent content in Una storia di ceneri on Maledizione del Trono Cremisi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>5 gennaio 2023</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230105/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/230105/</guid>
      <description>Stanza della piscina torbida, con tentacoli e assassini mantide rossa
Stanza della piscina # Alla fine del corridoio un parapetto dà su una piscina piena di acqua particolarmente torbida 7.5 metri più in basso, grande circa 30m (est-ovest)x 20m (nord-sud). Due scalette vi portano 3 metri più giù ad un &amp;ldquo;bordo piscina&amp;rdquo; che corre tutto intorno alla stanza (l&amp;rsquo;acqua è quindi 4.5 metri più in basso), al centro un ponter largo sei metri unisce i due lati lunghi, qua e la qualche porta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>27 dicembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221227/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221227/</guid>
      <description>Rientro attraverso la galleria Cadaveri dei 2 maghi (con pergamena) Regalo dal cielo Arrivo a Tumuli e rigenerazione Artigli Perfidi Elenco possibili modi per guadagnare rispeto Galoppata verso acropoli guardaschiavi, con vista su altri galoppatori (5gg) Arrivo ad acropoli, stanza A1 con tracce di stivali
Rientro alla base # Avete deciso di rientrare attraverso la galleria che porta al Picco, esplorando gli anfratti. Ed in effetti uno di essi si dimostra interessante: trovate due scheletri, con uno zaino solo, che giudicate essere lì da un paio d&amp;rsquo;anni.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>21 dicembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221221/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221221/</guid>
      <description>Di prima mattina, Padre Steve vi ha messaggiato che Neolandus è ufficialmente esiliato da Korvosa. Insieme agli esploratori liberati, avete imboccato le gallerie che dall&amp;rsquo;accampamento dei giganti scendono verso est, ucciso una famiglia di umber hulk nella loro tana (prima che si schiudessero le uova), e siete arrivati in una valletta isolata ai piedi del precipizio sotto il picco del Gelo. Lì, molte tracce della presenza di giganti fino a qualche tempo fa e nessuna traccia di presenza di giganti correntemente vivi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>14 dicembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221214/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221214/</guid>
      <description>Avete ucciso il primo gigante, picchiatore. E poi avete ucciso il secondo gigante, un po&amp;rsquo; più piccolo, un&amp;rsquo;incantatrice. E poi avete scoperto l&amp;rsquo;antro col ghiaccio perenne e il passaggio verso il sistema di gallerie che porta alla valle ad est. E poi avete liberato quel che rimaneva della pattuglia di esploratori. E poi avete festeggiato tutta la sera, raccontando di voi all&amp;rsquo;aspirante cantore.
Sessione # Il combattimento, niente di originale: ucciso il picchiatore e poi uccisa l&amp;rsquo;incantatrice&amp;hellip; Dentro la grotta, un cammino più o meno rettilineo attraverso cui un gigante passa comodo che termina in un ampio vano circolare, diametro 30 mt, un terzo del quale, circa, è occupato da una massiccia formazione di ghiaccio, che sembra entrare in profondità nella roccia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>30 novembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221130/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221130/</guid>
      <description>Siete arrivati in quota, ai piedi del picco. Valle a forma di C (3.5 km x 1 km, circa), picco al centro (arrampicata, ancora 500 mt alla vetta) e dirupo sul lato est. E nebbia, anzi, nuvole: visibilità una decina di metri.
Avete trovato qualche traccia degli esploratori in una grotta, con segni di crollo naturale ed interventi manuali sembra per non far avvicinare nessuno.
C&amp;rsquo;è una qualche creatura che non siete ancora riusciti a vedere: grande, vola, intelligente.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>23 novembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221123/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221123/</guid>
      <description>La vittoria di McKon contro Krojun ha lasciato il segno presso questa tribù Shoanti. Alcuni di voi sono stati approcciati a livello personale.
La sera, dopo il banchetto, si è tenuto il Falò del Consiglio delle Ossa, in cui Mille Ossa ha confermato la vostra visione sui pericoli che aleggiano su Korvosa e la zona circostante. Purtroppo, le informazioni di cui avete bisogno non sono in suo possesso: solo gli sciamani della tribù del Sole hanno una tradizione orale così radicata.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2 novembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221102/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221102/</guid>
      <description>A fine giornata avete incontrato un gruppo di barbari Shoanti alle prese con degli assassini della mantide rossa. I barbari vi hanno accompagnato ai tumuli Kallow, dove Mille-Ossa vi ha accolto amichevolmente e dove avete conosciuto Krojun, eroe degli Shoanti, che si è confrontato con McKon in un&amp;rsquo;amichevole sfida di Sredna. La sera, si terrà il Falò del Consiglio delle Ossa, in cui si parlerà dei problemi che affliggono voi e la regione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>26 ottobre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221026/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221026/</guid>
      <description>Partiti per la vostra traversata desertica di 2 giorni (almeno) verso i Tumuli Kallow. Un quasi incontro con degli insetti giganti e un incontro ravvicinato con chimere che vi hanno fatto scoprire le gioie di una formazione a testuggine contro avversari più grossi di voi che hanno attacchi ad area. Però quest&amp;rsquo;incontro vi ha fatto bene, visto che vi siete accorti di essere in mezzo ad un deserto senza sapere nulla, di fatto, della vostra destinazione.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>19 ottobre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221019/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221019/</guid>
      <description>Finito il combattimento con la druida mezz&amp;rsquo;elfa cacciatrice di taglie. Siete arrivati a Kaer Maga, città di rifugiati ed emarginati. Probabilmente la pista principale che va verso est porta ai Tumuli Kallow.
Sessione # Combattimento # Avete eliminato Yala, la cacciatrice di taglie messa sulle vostre tracce da Ileosa. Un branco di lupi stava per attaccarvi, ma alla morte di Yala è tornato verso la pianura, il suo ambiente naturale. Come se Yala li stesse aizzando contro di voi</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>4 ottobre 2010</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221004/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/221004/</guid>
      <description>Nessun problema attraverso Janderhoff e Sirathu. Avete contattato Mille-Ossa con Inviare: vi aspetta ai Tumuli Kallow, 100 km a est di Kaer Maga. Durante la salita all&amp;rsquo;altopiano Storval, siete stati assaliti da una mezz&amp;rsquo;elfa a cavallo di un&amp;rsquo;aquila gigante.
Sessione # Avete proseguito attraverso Janderhoff, pernottando al Boccale Bucato, e Sirathu, dove avete passato la notte al Veliero Volante. In entrambi i posti vi hanno detto che non hanno mai visto lupi grandi come i due della prima notte, e che trovano molto strano essere attaccati dai lupi in pianura: di solito se ne stanno fra le montagne e belli lontani dagli umani.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 settembre 2022 - Parte 2</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929_2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929_2/</guid>
      <description>Per strada, dei lupi vi hanno molestato
Viaggio # Avete cavalli da guerra, da soma e provviste (grazie Jasan) per 4 settimane. Contate di arrivare in 5 giorni a Kaer Maga, punto di ingresso nelle lande cineree. La prima notte, due lupi più grossi del normale sono venuti a trovarvi. Il secondo giorno, 4 lupi vi hanno seguito da lontano. La sera, un branco di 21 lupi vi ha attaccato, ne sono rimasti abbastanza pochi, dopo i fuochi (cit).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>29 settembre 2022 - Parte 1</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220929/</guid>
      <description>Ileosa forse in possesso di denti di Mezzanotte, zanne di un antico e malvagio Drago (leggende?). Occorre trovare il clan Shoanti del teschio, che forse sa qualcosa di tali leggende Per strada, dei lupi vi hanno molestato Racconto Neolandus # Neolandus racconta tutto quello che sa in generale.
Tutti sanno che sotto Castel Korvosa ci sono stanze chiuse da tempo immemore. Alcuni (fra cui Neolandus) sanno che esistono i &amp;ldquo;denti di mezzanotte&amp;rdquo;, sacra reliquia per gli Shoanti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>22 settembre 2022</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220922/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220922/</guid>
      <description>Dopo aver avvisato Cressida, diete scappati da Vecchia Korvosa con Vencarlo e Neolandus, diretti a Harse (dove già si era rifugiata Trinia Sabor). Lì Jasan Adriel, un vecchio amico di Vencarlo, è disposto a darvi ospitalità per tutto il tempo che serve. E lì Neolandus vi racconterà tutto quello che ha scoperto su Ileosa. Lungo il tragitto:
Zellara predice il vostro futuro incontrate un &amp;ldquo;vecchio dalla barba bianca&amp;rdquo;, che dice di chiamarsi Tiriac, che cena e pernotta con voi e mi omaggia di interessanti nuove armi o potenziamenti alle vostre vecchie armi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Richiamino su Ileosa/Vencarlo/Neolandus</title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220928-richiamino-su-ileosavencarloneolandus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/sessioni/mtc4/220928-richiamino-su-ileosavencarloneolandus/</guid>
      <description>All&amp;rsquo;inizio dell&amp;rsquo;avventura in v. Korvosa, la regina Ileosa ha convocato d&amp;rsquo;urgenza (mezz&amp;rsquo;ora di preavviso) un discorso pubblico, che voi avete mancato in pieno:
La regina Ileosa sfoggia una nuova corona, adorna di zanne Epidemia sconfitta, Davaulus e i suoi (=di lui) medici erano gli unici colpevoli Togomir, mago e apprezzato (da lei) consigliere della regina, nominato siniscalco L&amp;rsquo;Ordine del chiodo è rintanato nella Cittadella Vraid, 50 km a sud di Korvosa Compagnia nera sciolta, le Vergini grigie sono nominate protettrici ufficiali di Korvosa, e Sabina Merrin è promossa Generale.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
