<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Maledizione del Trono Cremisi</title>
    <link>https://Layeel.github.io/CCT/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Maledizione del Trono Cremisi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://Layeel.github.io/CCT/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/posts/parte1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/posts/parte1/</guid>
      <description>2022.09.22 # Dopo aver avvisato Cressida, diete scappati da Vecchia Korvosa con Vencarlo e Neolandus, diretti a Harse (dove già si era rifugiata Trinia Sabor). Lì Jasan Adriel, un vecchio amico di Vencarlo, è disposto a darvi ospitalità per tutto il tempo che serve. E lì Neolandus vi racconterà tutto quello che ha scoperto su Ileosa. Lungo il tragitto:
Zellara predice il vostro futuro incontrate un &amp;ldquo;vecchio dalla barba bianca&amp;rdquo;, che dice di chiamarsi Tiriac, che cena e pernotta con voi e mi omaggia di interessanti nuove armi o potenziamenti alle vostre vecchie armi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/posts/richiamino-su-ileosavencarloneolandus/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/posts/richiamino-su-ileosavencarloneolandus/</guid>
      <description>Richiamino su Ileosa/Vencarlo/Neolandus # All&amp;rsquo;inizio dell&amp;rsquo;avventura in v. Korvosa, la regina Ileosa ha convocato d&amp;rsquo;urgenza (mezz&amp;rsquo;ora di preavviso) un discorso pubblico, che voi avete mancato in pieno:
La regina Ileosa sfoggia una nuova corona, adorna di zanne Epidemia sconfitta, Davaulus e i suoi (=di lui) medici erano gli unici colpevoli Togomir, mago e apprezzato (da lei) consigliere della regina, nominato siniscalco L&amp;rsquo;Ordine del chiodo è rintanato nella Cittadella Vraid, 50 km a sud di Korvosa Compagnia nera sciolta, le Vergini grigie sono nominate protettrici ufficiali di Korvosa, e Sabina Merrin è promossa Generale.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
