<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Riassunto puntate precedenti on Maledizione del Trono Cremisi</title>
    <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/</link>
    <description>Recent content in Riassunto puntate precedenti on Maledizione del Trono Cremisi</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc1/</guid>
      <description>A 300 anni dalla fondazione di Korvosa, l&amp;rsquo;ultimo re morì misteriosamente e la vostra città cadde nell&amp;rsquo;anarchia. In tale confusione, lo spirito di una cartomante di nome Zellara vi offrì l&amp;rsquo;occasione di vendicarvi di Gaedren Lamm, una vostra vecchia (e brutta) conoscenza. Dopodiché veniste reclutati da Cressida Kroft, il capo della guardia korvosiana, per dare una mano a bloccare i disordini.
Una città in crisi # Il re sta morendo, l&amp;rsquo;anarchia regna a Korvosa.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc2/</guid>
      <description>Nemmeno il tempo di gioire di questa calma ritrovata che scoppiò un&amp;rsquo;epidemia letale di &amp;ldquo;velo di sangue”, ma riusciste a trovare la cura&amp;hellip; Scoprendo inoltre che la regina Ileosa è profondamente coinvolta con la propagazione della malattia.
Trovare la cura # Poco dopo, quando i disordini in città sono sedati, Vencarlo vi chiede di portare al sicuro Trinia, che il suo amico Blackjack ha temporaneamente nascosto nella sua accademia.
In una notte buia e tempestosa un mercantile con issata la bandiera del colera è fatto affondare dalle nuove armi installate dalla regina sulle mura della città: opera delle Vergini grigie, la polizia privata della regina guidate da Sabina Merrin, sua amante.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc3/</guid>
      <description>Trovare Vencarlo e Neloandus a vecchia Korvosa</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://Layeel.github.io/CCT/docs/campagna/capitoli-precedenti/mtc4/</guid>
      <description>Modulo 4 - Una storia di ceneri # Cose importanti # Qui di fianco a sinistra c&amp;rsquo;è un menu: navigalo per trovare notizie sulle persone e i posti che avete incontrato, note sulle sessioni precedenti, proposte per la prossima campagna. Ileosa forse in possesso di denti di Mezzanotte, zanne di un antico e malvagio Drago (leggende?) di nome Kazavon. Avete guadagnato amplissimo, forse sommo, rispetto presso gli Shoanti, e così vi svelano le loro storie.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
